msgid ""
msgstr ""
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"
"Project-Id-Version: MagiCircles\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. In the top bar of the site, when you're not connected. Will open a menu with login or sign up. Can be replaced with something else, like "Anonymous", "Visitor" or "Welcome".
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:5
msgid "You"
msgstr "손님"

#: bang/models.py:914 bang/models.py:1138 bang/models.py:1402
#: bang/models.py:1622 bang/models.py:1790
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: bang/magicollections.py:1136 bang/magicollections.py:1462
#: bang/magicollections.py:1465 bang/magicollections.py:1469
#: bang/magicollections.py:1896
msgid "Leaderboard"
msgstr "리더보드"

#: magi/magicollections.py:1886
msgid "Create your account to join the community and be in the leaderboard!"
msgstr "새로운 계정을 만들어 커뮤니티에 참가하고 순위표에 올라가 보세요!"

#: starlight/models.py:1404 starlight/models.py:1406
msgid "Profile"
msgstr "프로필"

#: magi/magicollections.py:2019
msgid "Players"
msgstr "플레이어"

#: magi/magicollections.py:2659 magi/models.py:1014 magi/models.py:1028
msgid "Activity"
msgstr "활동"

#: magi/default_settings.py:761 magi/forms.py:1650 magi/magicollections.py:2660
msgid "Activities"
msgstr "활동"

#: magi/magicollections.py:2808
msgid "Share your adventures!"
msgstr "당신의 이야기를 함께 나눠요!"

#: magi/magicollections.py:2965
#: magi/management/commands/cron_notifications.py:35
#: magi/templates/emails/notification.html:5
#: magi/templates/emails/notification.html:6
msgid "Notification"
msgstr "알림"

#: magi/magicollections.py:2966
msgid "Notifications"
msgstr "알림"

#: bang/models.py:1969
msgid "Login"
msgstr "로그인"

#: magi/default_settings.py:438 magi/templates/pages/login.html:8
#: magi/templates/pages/signup.html:4 magi/templates/pages/signup.html.py:6
msgid "Sign Up"
msgstr "가입"

#: magi/default_settings.py:454 magi/magicollections.py:2145
#: magi/templates/items/profile.html:33 magi/templates/pages/settings.html:8
#: magi/utils.py:341 magi/views.py:406 magi/views.py:409 magi/views.py:671
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: magi/default_settings.py:462
msgid "Logout"
msgstr "로그아웃"

#: bang/magicollections.py:2429 bang/models.py:1713 bang/models.py:1715
msgid "About"
msgstr "상세"

#: bang/settings.py:264
msgid "Donate"
msgstr "기부"

#. Link to a map of all the players (similar to Google maps).
#: starlight/templates/pages/map.html:1
msgid "Map"
msgstr "지도"

#. Link to the help pages that look like a wiki and help people use the site.
#: magi/default_settings.py:502 magi/default_settings.py:508
#: magi/templates/pages/about.html:388 magi/views.py:631
msgid "Help"
msgstr "도움말"

#. The favorite color of the user. Will be used to personalize their profile.
#: starlight/models.py:561
msgid "Color"
msgstr "색"

#. This is about the favorite characters the user specified in their preferences.
#: starlight/forms.py:104
msgid "All your favorites must be unique"
msgstr "좋아하는 캐릭터는 중복 불가입니다."

#: magi/forms.py:1978
msgid "Old Password"
msgstr "현재 비밀번호"

#: magi/forms.py:1979
msgid "New Password"
msgstr "새 비밀번호"

#: magi/forms.py:1980
msgid "New Password Again"
msgstr "새 비밀번호 확인"

#. 플레이어 부분은 특정 유저의 사이트 내부 칭호에 관련된 것입니다. 굳이 번역하지 않으셔도 될 것 같습니다.
#: magi/models.py:181
msgid "Player"
msgstr "플레이어"

#: magi/models.py:182
msgid "Super Player"
msgstr "슈퍼 플레이어"

#: magi/models.py:183
msgid "Extreme Player"
msgstr "익스트림 플레이어"

#: magi/models.py:184
msgid "Master Player"
msgstr "마스터 플레이어"

#: magi/models.py:185
msgid "Ultimate Player"
msgstr "완벽한 플레이어"

#: magi/models.py:528
msgid "Never"
msgstr "절대"

#: magi/models.py:529
msgid "Sometimes"
msgstr "가끔"

#: magi/models.py:530
msgid "Often"
msgstr "자주"

#: magi/models.py:531
msgid "Every single day"
msgstr "매일매일"

#. Example of replacement: "db0 liked your activity: I love going to the beach!" where db0 is the user who liked your activity and "I love going to the beach!" is the content of your activity.
#: magi/models.py:1012 magi/models.py:1026
msgid "{} liked your activity: {}."
msgstr "{} 사용자가 다음 활동을 좋아합니다: {}"

#. Make sure there's as many {} in your translation than in the original sentence.
#. Example of replacement: "db0 just followed you." where db0 is the user who follows you.
#: magi/models.py:1019
msgid "{} just followed you."
msgstr "{} (이)가 당신을 팔로잉합니다."

#. For the emails settings.
#: magi/models.py:1013
msgid "When someone likes your activity."
msgstr "누군가 내 활동에 좋아요를 눌렀을 때"

#. For the emails settings.
#: magi/models.py:1020
msgid "When someone follows you."
msgstr "누군가 나를 팔로잉 할 때"

#. Personal description you can write on your profile. Similar to twitter's "bio".
#: starlight/models.py:364 starlight/models.py:366 starlight/models.py:467
#: starlight/models.py:469 starlight/models.py:601 starlight/models.py:603
#: starlight/models.py:888 starlight/models.py:890 starlight/models.py:892
#: starlight/models.py:1408 starlight/models.py:1410
msgid "Description"
msgstr "설명"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: bang/forms.py:394 bang/magicollections.py:556 bang/models.py:919
msgid "1st"
msgstr "제일"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: magi/default_settings.py:27
msgid "2nd"
msgstr "두 번째로"

#. Your translation must be gender neutral. Example 1er/ère
#: magi/default_settings.py:27
msgid "3rd"
msgstr "세 번째로"

#: magi/magicollections.py:2306 magi/models.py:148
msgid "Birthdate"
msgstr "생일"

#. Will do a google maps search and put people on the map. Can be replaced by something like "Your city" or "Address".
#: sukutomo/forms.py:295
msgid "Location"
msgstr "위치"

#: magi/models.py:151
msgid "The city you live in."
msgstr "살고 있는 곳을 적어주세요."

#: magi/models.py:151
msgid "It might take up to 24 hours to update your location on the map."
msgstr "변경한 위치가 지도에 반영되기까지 최대 24시간이 걸릴 수 있습니다."

#. For links. Select your platform before adding a link. Can be Facebook/Twitter/Reddit, etc.
#: starlight/models.py:432 starlight/models.py:434
msgid "Platform"
msgstr "플랫폼"

#: magi/models.py:495
msgid "Username/ID"
msgstr "사용자 이름/ID"

#. For links.
#: magi/models.py:495
msgid "Write your username only, no URL."
msgstr "URL이 아니라 사용자 이름/ID만 적어주세요."

#. For links.
#: magi/forms.py:2124
msgid "How often do you tweet/stream/post about {}?"
msgstr "얼마나 자주 {} 에 대해 트윗/방송/포스팅 하나요?"

#: magi/templates/base.html:138
msgid "Help us translate the site"
msgstr "여러분의 언어로 사이트 번역을 도와주세요!"

#: magi/default_settings.py:22 magi/templates/collections/list_page.html:16
msgid "No result."
msgstr "결과가 없습니다."

#: magi/templates/emails/donation_footer.html:4
#: magi/templates/include/donate.html:10 magi/templates/pages/settings.html:140
msgid "This will help us cover the costs of the servers and allow us to keep it running for free and without ads."
msgstr "여러분이 적극적으로 기부를 해 주시면 광고 없이 서버를 유지하는데 큰 도움이 됩니다."

#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:39
#, fuzzy
msgid "Apply changes"
msgstr "변경사항 적용"

#: magi/templates/include/about_description.html:2
msgid "Nice to meet you, we are Deby and Engil!"
msgstr "만나서 반갑습니다! 저희는 Deby와 Engil입니다"

#: magi/templates/include/about_description.html:3
msgid "We are two developers and casual players. We live in San Francisco, California. We come from the same computer science university and both work as software engineers in the same company we founded:"
msgstr "우리 둘은 개발자이자 평범한 게임 플레이어입니다. 우리는 캘리포니아 샌프란시스코에 살고 있습니다. 우리는 같은 대학교의 컴퓨터공학과를 졸업하였으며, 저희가 설립한 회사에서 소프트웨어 공학자로 일하고 있습니다."

#: magi/templates/include/about_description.html:6
msgid "Though we love our job, we don't pay ourselves and don't have any income, so any donation helps a lot and is greatly appreciated."
msgstr "우리는 이 작업을 좋아합니다만, 우리 자신에게 급여를 지급하지도 않으며 별도 수입이 있는 것도 아닙니다. 따라서 적은 금액이더라도 기부는 사이트 운영에 정말 큰 도움이 됩니다."

#: magi/templates/include/about_description.html:10
msgid "The heartwarming support from the community keeps motivating us to do more! We love helping the community by providing as much information as we can about the game, while keeping the website easy to use, shiny and cute ^_^"
msgstr "커뮤니티의 따뜻한 지지를 받아 저희는 더 많은 일을 할 수 있는 의욕을 낼 수 있습니다. 저희는 게임에 대한 가능한 많은 정보를 제공하며, 웹사이트를 사용하기 쉽고 깔끔하며 귀엽게 ^_^ 유지하여 커뮤니티를 돕는 것을 좋아합니다."

#: magi/templates/include/about_description.html:12
msgid "We don't know how far we will go with this, but one thing we know for sure is that we are having a lot of fun doing it and sharing this adventure with you."
msgstr "이 작업을 어디까지 하게 될 지는 모르겠습니다만, 저희가 이 작업에서 큰 즐거움을 느끼고 있으며 이 모험을 여러분과 함께 하고 싶다는 점은 확실합니다."

#: magi/templates/include/pagination.html:17
#: magi/templates/items/profile.html:73
msgid "Load more..."
msgstr "더 불러오기..."

#: magi/templates/items/activityItem.html:119
msgid "Write Comment"
msgstr "댓글 남기기"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:118
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:120
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:135
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:138
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:187
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:190
msgid "Comments"
msgstr "댓글"

#. Will be showed before another word. For example: "Edit account" or "Edit card". Can be changed to something else so the order works, such as "Modify" or "Modification of". A gender-neutral article may be added, such as "Edit the".
#: cpro/templates/accountsForProfile.html:44
#: cpro/templates/items/cardItem.html:42
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:154
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:206 cpro/templates/items/idolItem.html:17
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:23
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:29
msgid "Edit"
msgstr "수정완료: "

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/magicollections.py:2157 magi/templates/items/profile.html:27
msgid "Unfollow"
msgstr "언팔로우"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/magicollections.py:2157 magi/templates/items/profile.html:27
#: magi/templates/items/profile.html:31
msgid "Follow"
msgstr "팔로우"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/templates/items/profile.html:39 magi/templates/items/profile.html:41
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#. Feel free to use Twitter's word in your language.
#: magi/default_settings.py:404 magi/forms.py:2445
#: magi/templates/items/profile.html:46 magi/templates/items/profile.html:48
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: magi/templates/items/profile.html:129
msgid "No account."
msgstr "계정이 존재하지 않습니다."

#. The exact phrase "%(length)s" must appear somewhere in your translation. It will be replaced with a number. If you don't write it or write it incorrectly, the whole page will not work in your language.
#: magi/templates/items/profile.html:133
msgid "%(length)s account:"
msgid_plural "%(length)s accounts:"
msgstr[0] "%(length)s 개의 계정:"

#: magi/templates/include/donate.html:53 magi/templates/pages/about.html:51
#: magi/templates/pages/about.html.py:378
msgid "Contact us"
msgstr "연락처"

#: magi/templates/pages/about.html:454
msgid "Franchise credits"
msgstr "프렌차이즈 크레딧"

#: magi/templates/pages/about.html:463
msgid "Icons credits"
msgstr "아이콘 크레딧"

#: magi/templates/pages/about.html:83
msgid "Staff members"
msgstr "운영진"

#: starlight/magicollections.py:541 starlight/models.py:709
#, fuzzy
msgid "Staff"
msgstr "스태프"

#: magi/templates/base.html:116 magi/templates/pages/about.html:425
msgid "Check out our other websites"
msgstr "우리가 만든 다른 웹사이트도 확인해보세요"

#: magi/templates/pages/about.html:474
#, fuzzy
msgid "Contribute"
msgstr "기부하다"

#: magi/templates/pages/about.html:474 magi/templates/pages/about.html:490
msgid "Dev"
msgstr "개발자"

#: magi/templates/pages/about.html:476
msgid "Our project is open-source and open for contributions. We are more than happy to accept pull-requests on GitHub!"
msgstr "이 프로젝트는 오픈소스이며 자유롭게 참가할 수 있습니다. GitHub에서 풀 리퀘스트를 받는다면 정말 행복할 것입니다."

#: magi/templates/pages/about.html:478
msgid "The website has been made using"
msgstr "본 웹사이트는 다음 툴을 사용하여 제작되었습니다:"

#: magi/templates/pages/about.html:478
msgid "so in Python 2. We also use"
msgstr "따라서 Python 2를 사용합니다. 또한 웹사이트 프론트엔드 제작에 다음 툴을 사용합니다:"

#. A single sentence is split to three parts; due to Korean language syntax, this sentence should be merged to previous one.
#: magi/templates/pages/about.html:478
msgid "for the front-end of the website."
msgstr " "

#: magi/templates/pages/about.html:480
msgid "We accept all kind of contributions, from tools to help players, statistics pages, mini-games, or even little CSS changes. Don't be shy! If you need help getting started, just contact us and we will happily take the time to teach you the basics, no matter your level."
msgstr "저희는 플레이어를 도와주는 도구에서부터 통계 페이지, 미니 게임, 내지는 사소한 CSS 변경까지 모든 종류의 참여를 받고 있습니다. 자신감을 가지세요! 참여를 시작하는데 도움이 필요하다면, 저희에게 연락하세요. 여러분의 수준에 맞추어 기꺼이 기본 지식을 가르쳐 드리겠습니다."

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:18
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: magi/templates/pages/about.html:492
msgid "If you're a developer and you would like to get the data of the game in a convenient format, we provide a public REST API to get the game data, our users datacards, and more!"
msgstr "당신이 개발자이며 게임 데이터를 편리한 형식으로 제공받고자 한다면, 공개 REST API를 이용하여 게임 데이터, 사용자 데이터 카드 및 더 많은 데이터를 제공해 드릴 수 있습니다."

#: magi/magicollections.py:3245 magi/templates/include/donate.html:59
msgid "Donators"
msgstr "기부자"

#: starlight/views.py:37
msgid "Wiki"
msgstr "위키"

#: magi/templates/pages/login.html:9 magi/templates/pages/settings.html:261
msgid "Forgot password?"
msgstr "비밀번호를 잊으셨습니까?"

#: magi/forms.py:1975
msgid "Change your password"
msgstr "비밀번호 바꾸기"

#: magi/forms.py:1623
msgid "Emails"
msgstr "이메일 수신 설정"

#. 계정 설정 중 외부 사이트 연결 설정 부분의 설명입니다
#: starlight/magicollections.py:406
msgid "Links"
msgstr "링크"

#: magi/templates/pages/settings.html:17 magi/templates/pages/settings.html:39
msgid "Avatar"
msgstr "아바타"

#: magi/templates/pages/settings.html:42
msgid "To change your avatar, use Gravatar with the same email address."
msgstr "아바타 변경을 원하시면, 이 계정의 이메일과 같은 주소로 Gravatar를 이용해주세요."

#. https://github.com/SchoolIdolTomodachi/SchoolIdolAPI/wiki/How-to-change-your-avatar%3F
#: magi/templates/pages/settings.html:45
msgid "F.A.Q."
msgstr "Gravatar 사용법이 궁금합니다"

#: magi/templates/pages/settings.html:46
msgid "Change Avatar"
msgstr "아바타 변경"

#: magi/default_settings.py:757 magi/magicollections.py:1783
#: magi/templates/pages/settings.html:29
msgid "Accounts"
msgstr "계정"

#. Make sure {object} also appears in your sentence. Will be replaced with the corresponding values.
#: magi/views_collections.py:299
msgid "1 {object} matches your search:"
msgstr "{object} 검색 결과 1개:"

#. Make sure {total} and {object} also appear in your sentence. Will be replaced with the corresponding values.
#: magi/views_collections.py:299
msgid "{total} {objects} match your search:"
msgstr "{objects} 검색 결과 {total}개:"

#: magi/magicollections.py:1301
msgid "Become a contributor to help us fill the database"
msgstr "공헌자가 되어 데이터베이스 작성을 도와주세요"

#: magi/views.py:736 magi/views_collections.py:692
msgid "You can't cancel this action afterwards."
msgstr "이 동작은 지금 취소할 수 없습니다."

#: starlight/magicollections.py:405
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: magi/forms.py:2171 magi/forms.py:2205
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: bang/models.py:1980
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: magi/forms.py:2047 magi/forms.py:2160 magi/magicollections.py:2297
#: magi/models.py:139 magi/models.py:590 magi/models.py:820
#: magi/templates/base.html:127 magi/templates/items/activityItem.html:41
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: starlight/models.py:369 starlight/models.py:371 starlight/models.py:733
#: starlight/models.py:735 starlight/models.py:1412 starlight/models.py:1414
msgid "Message"
msgstr "메시지"

#: starlight/models.py:330 starlight/models.py:461 starlight/models.py:516
#: starlight/models.py:902 starlight/models.py:1060
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: magi/forms.py:2451 magi/templates/items/activityItem.html:103
#: magi/templates/items/activityItem.html:105
msgid "Liked"
msgstr "좋아요"

#: magi/templates/items/activityItem.html:105
#: magi/templates/items/activityItem.html:108
msgid "Like"
msgstr "좋아요 하기"

#: sukutomo/magicollections.py:979
msgid "Images"
msgstr "이미지"

#: magi/templates/emails/report.html:16 magi/templates/emails/report.txt:5
#: magi/templates/pages/settings.html:94
msgid "Staff Message:"
msgstr "스탭 메세지:"

#: magi/templates/emails/report.html:36 magi/templates/emails/report.txt:10
#: magi/templates/pages/settings.html:112
msgid "Moderated by:"
msgstr "검토:"

#: cpro/templates/accountsForProfile.html:48
msgid "Report"
msgstr "결과"

#: magi/templates/items/reportItem.html:18
msgid "Reported by:"
msgstr "제보한 사람:"

#: magi/views.py:805 magi/views.py:840
msgid "This {thing} you reported has been reviewed by a moderator and {verb}. Thank you so much for your help!"
msgstr ""

#: magi/views.py:545 magi/views.py:805 magi/views.py:816 magi/views.py:821
#: magi/views.py:851
msgid "edited"
msgstr "수정됨"

#: magi/views.py:810 magi/views.py:845
msgid "Thank you for reporting this {thing}"
msgstr "{thing}을/를 신고해 주셔서 감사합니다."

#: magi/views.py:539 magi/views.py:816 magi/views.py:851
msgid "Your {thing} has been reported, and a moderator confirmed it should be {verb}."
msgstr "{thing}이/가 신고되었습니다. 관리자가 검토 후 {verb} 조치를 취할 것입니다."

#: magi/views.py:821 magi/views.py:856
msgid "Your {thing} has been {verb}"
msgstr "당신의 {thing}은/는 {verb} 처리되었습니다."

#: magi/views.py:548 magi/views.py:840 magi/views.py:856
msgid "deleted"
msgstr "삭제됨"

#: magi/templates/emails/notification.html:8
#: magi/templates/emails/notification.txt:1 magi/templates/emails/report.html:9
#: magi/templates/emails/report.txt:1
msgid "Hi"
msgstr "안녕하세요"

#: magi/settings.py:106
msgid "The {game} Database & Community"
msgstr "The {game} 데이터베이스 & 커뮤니티"

#: magi/views.py:306
msgid "{site} is not a representative and is not associated with {game}. Its logos and images are Trademarks of {company}."
msgstr "{site}은/는 {game}의 대표 사이트나 연관 사이트가 아닙니다. 로고와 이미지는 {company}의 등록 상표입니다."

#: magi/views.py:308
msgid "the company that owns {game}"
msgstr "{game}을 보유중인 회사"

#: magi/views_collections.py:600
msgid "Make sure the {thing} you're about to add doesn't already exist."
msgstr "추가하려는 {thing}이 이미 있지 않은지 주의해 주세요."

#: stardustrun/collections_settings.py:79 stardustrun/forms.py:125
#: stardustrun/models.py:52 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:65
msgid "Hit Points"
msgstr "히트"

#: stardustrun/collections_settings.py:84 stardustrun/forms.py:126
#: stardustrun/models.py:53 stardustrun/models.py:329
#: stardustrun/settings.py:146
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:34
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:69
msgid "Attack"
msgstr "공격"

#: stardustrun/collections_settings.py:89 stardustrun/forms.py:127
#: stardustrun/models.py:54 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:73
msgid "Defense"
msgstr "방어"

#: stardustrun/collections_settings.py:96 stardustrun/forms.py:124
#: stardustrun/models.py:55
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:13
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:61
msgid "Max CP"
msgstr "최대 CP"

#: stardustrun/collections_settings.py:101 stardustrun/forms.py:128
#: stardustrun/models.py:56 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:77
msgid "Catch Rate"
msgstr "포획률"

#: stardustrun/collections_settings.py:107 stardustrun/forms.py:129
#: stardustrun/models.py:57 stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:81
msgid "Flee Rate"
msgstr ""

#: stardustrun/collections_settings.py:14
msgid "Pokédex"
msgstr "포켓몬 도감"

#: stardustrun/collections_settings.py:15
msgid "Medals"
msgstr "메달들"

#. 데레스테 시작시 고른 아이돌
#: sukutomo/models.py:208
msgid "Starter"
msgstr "시작 아이돌"

#: cpro/forms.py:96 cpro/forms.py:343
msgid "This date cannot be in the future."
msgstr "현재보다 뒤의 날짜로 설정할 수 없습니다."

#: bang/forms.py:113 bang/forms.py:1045 bang/models.py:1317 bang/models.py:1322
#: bang/models.py:1792
msgid "Level"
msgstr "레벨"

#: sukutomo/forms.py:77
msgid "Start Date"
msgstr "게임 시작일"

#. Cinderella.pro가입 날짜
#: cpro/forms.py:136 cpro/models.py:194
#: cpro/templates/ajax/account_about.html:77
msgid "Join Date"
msgstr "사이트 가입일"

#: stardustrun/forms.py:100
msgid "Alphabetical"
msgstr "알파벳 순서"

#: sukutomo/forms.py:292 sukutomo/magicollections.py:449
msgid "Available"
msgstr "가능"

#: stardustrun/forms.py:122 stardustrun/forms.py:268 stardustrun/models.py:46
msgid "Pokémon number"
msgstr "포켓몬 번호"

#: stardustrun/forms.py:123 stardustrun/models.py:47
msgid "Pokémon name"
msgstr "포켓몬 이름"

#: stardustrun/forms.py:130 stardustrun/models.py:59
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:85
msgid "Candies needed to evolve"
msgstr "진화까지 필요한 사탕의 수"

#: stardustrun/forms.py:131 stardustrun/models.py:60
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:89
msgid "Egg Distance"
msgstr ""

#: stardustrun/forms.py:150 stardustrun/models.py:51
msgid "Types"
msgstr "속성"

#: stardustrun/model_choices.py:8
msgid "Instinct"
msgstr ""

#: stardustrun/model_choices.py:9
msgid "Mystic"
msgstr ""

#: stardustrun/model_choices.py:10
msgid "Valor"
msgstr ""

#: stardustrun/model_choices.py:17
msgid "Pokémon Trainer"
msgstr "포켓몬 트레이너"

#: stardustrun/model_choices.py:18
msgid "Super Pokémon Trainer"
msgstr ""

#: stardustrun/model_choices.py:19
msgid "Expert Pokémon Trainer"
msgstr ""

#: stardustrun/model_choices.py:20
msgid "Pokémon Master"
msgstr "포켓몬 마스터"

#: stardustrun/model_choices.py:21
msgid "Ultimate Pokémon Master"
msgstr ""

#: stardustrun/model_choices.py:42
msgid "Fairy"
msgstr "요정"

#: stardustrun/model_choices.py:43
msgid "Steel"
msgstr "강철"

#: stardustrun/model_choices.py:44
msgid "Dark"
msgstr "악"

#: stardustrun/model_choices.py:45
msgid "Dragon"
msgstr "드래곤"

#: stardustrun/model_choices.py:46
msgid "Ghost"
msgstr "고스트"

#: stardustrun/model_choices.py:47
msgid "Rock"
msgstr "바위"

#: stardustrun/model_choices.py:48
msgid "Bug"
msgstr "벌레"

#: stardustrun/model_choices.py:49
msgid "Psychic"
msgstr "에스퍼"

#: stardustrun/model_choices.py:50
msgid "Flying"
msgstr "비행"

#: stardustrun/model_choices.py:51
msgid "Ground"
msgstr "땅"

#: starlight/models.py:1393
msgid "Poison"
msgstr "독"

#: stardustrun/model_choices.py:53
msgid "Fighting"
msgstr "격투"

#: stardustrun/model_choices.py:54
msgid "Ice"
msgstr "얼음"

#: stardustrun/model_choices.py:55
msgid "Grass"
msgstr "풀"

#: stardustrun/model_choices.py:56
msgid "Electric"
msgstr "전기"

#: stardustrun/model_choices.py:57
msgid "Water"
msgstr "물"

#: stardustrun/model_choices.py:58
msgid "Fire"
msgstr "불"

#: starlight/models.py:1365
msgid "Normal"
msgstr "일반"

#: sukutomo/models.py:466
msgid "Nickname"
msgstr "별명"

#: stardustrun/models.py:196
msgid "Team"
msgstr "팀"

#: stardustrun/models.py:198
msgid "When you started playing with this account."
msgstr ""

#: stardustrun/models.py:199 stardustrun/templates/accountsForProfile.html:53
msgid "Bought Pokécoins"
msgstr ""

#: stardustrun/forms.py:210 stardustrun/forms.py:233 stardustrun/forms.py:266
#: stardustrun/models.py:325
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:7
msgid "CP"
msgstr ""

#: starlight/models.py:1105 starlight/models.py:1111 starlight/models.py:1117
#: starlight/models.py:1125
msgid "HP"
msgstr "HP"

#: cpro/forms.py:172 cpro/models.py:60 cpro/templates/items/idolInfo.html:94
#: cpro/templates/items/idolItem.html:42
msgid "Weight"
msgstr "몸무게"

#: starlight/forms.py:264 starlight/models.py:353
msgid "Height"
msgstr "키"

#: stardustrun/models.py:330 stardustrun/templates/items/attackItem.html:12
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:36
msgid "Special Attack"
msgstr "특수공격"

#: stardustrun/models.py:473
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:23
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:27
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:31
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:35
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:36
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:134
msgid "Candies"
msgstr "사탕들"

#: stardustrun/models.py:474
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:15
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:21
msgid "Seen"
msgstr ""

#: stardustrun/models.py:475
#: stardustrun/templates/include/empty_pokedex.html:19
#: stardustrun/templates/include/pokedex.html:25
msgid "Caught"
msgstr ""

#: stardustrun/settings.py:31
msgid "Pokémon Go is a free-to-play, location-based augmented reality game developed and published by Niantic for iOS and Android devices."
msgstr ""

#: stardustrun/settings.py:38
msgid "{nth} Favorite Pokémon"
msgstr ""

#: stardustrun/collections_settings.py:13 stardustrun/settings.py:55
#: stardustrun/settings.py:106 stardustrun/settings.py:107
#: stardustrun/settings.py:175 stardustrun/settings.py:176
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:51
msgid "Pokémon"
msgstr "포켓몬"

#: stardustrun/settings.py:147
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:48
msgid "Attacks"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:457 sukutomo/templates/pages/comingsoon.html:10
msgid "Coming soon"
msgstr "곧 추가됩니다!"

#: cpro/templates/include/advancedButton.html:3
msgid "Simple"
msgstr ""

#: cpro/templates/include/advancedButton.html:5
#, fuzzy
msgid "Advanced"
msgstr "후기의"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:8
msgid "Open Pokémon GO, tap the pokéball at the bottom and tap Pokédex"
msgstr ""

#: cpro/templates/include/afterCards.html:7
msgid "Check out your own profile"
msgstr ""

#: cpro/templates/include/afterCards.html:11
msgid "Customize it"
msgstr ""

#: cpro/templates/include/afterCards.html:14
msgid "Share it on:"
msgstr "공유하기:"

#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:26
msgid "More info"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:42
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:78
msgid "Your Collection"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:45
#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:114
msgid "Evolutions"
msgstr "진화"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:51
#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:9
msgid "Permalink"
msgstr "퍼머링크"

#: stardustrun/templates/items/pokemonFullItem.html:98
#: stardustrun/templates/items/pokemonItem.html:31
msgid "Click to add %(pokemon)s to your collection"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:5
msgid "Change to icons"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/pages/ajax_pokedex.html:7
msgid "Change to list"
msgstr ""

#: stardustrun/views.py:140
msgid "You have {} of them in you collection. Delete them before changing this."
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:489
msgid "About the game"
msgstr ""

#: magi/models.py:212
msgid "View activities in your language only?"
msgstr "현재 설정한 언어로 기재된 활동만 볼까요?"

#: magi/models.py:935
msgid "Check out {username}'s activity on {site}: {activity}"
msgstr ""

#: magi/settings.py:76
msgid "Join the community!"
msgstr "커뮤니티에 참여하세요!"

#: magi/settings.py:112
msgid "{site} provides an extended database of information about the game {game} and allows you to keep track of your progress in the game. You can create and customize your very own profile to share your progress and your collection to all your friends. You can also meet other players like you with the social network: read what the others are doing and share your adventures with the community. Comment, like and follow the other players to grow your network. Find players near you with the global map of all the players. And much more!"
msgstr "{site} 에서는 {game} 게임에 대한 확장된 정보 데이터베이스를 제공하며, 사용자가 자신의 게임 진행 상황을 지속적으로 정리할 수 있도록 도와줍니다. 사용자는 본인의 프로필 페이지를 생성, 편집하여 게임 진행상황과 콜렉션을 친구들과 공유할 수 있습니다. 사용자는 소셜 네트워크를 통하여 본인과 유사한 다른 사용자와 만날 수도 있습니다. 다른 사람들이 무엇을 하고 있는지 보고, 자신의 경험을 커뮤니티에 공유하세요. 댓글, 좋아요 기능과 다른 사용자 팔로우 기능을 이용하여 인맥 네트워크를 넓혀 나가세요. 플레이어 세계지도를 이용하여 근처의 다른 플레이어를 찾아보세요. 다른 기능도 많답니다!"

#: magi/templates/include/activityFollowMessage.html:4
msgid "Start following players to see their activities!"
msgstr "다른 사용자를 팔로우하여 그들의 활동을 확인하세요!"

#. 임시번역입니다. 원래 그래프로 나오는 부분인데 현재 사이트에서 안 보이네요.
#: magi/templates/include/homePage.html:61
msgid "is crowdfunded by %(total_donators)s %(adjective)s donators"
msgstr "를 위해 총 %(total_donators)s 명이 기부해 주었습니다. 목표치: %(adjective)s"

#: starlight/settings.py:311 starlight/settings.py:328
msgid "About {thing}"
msgstr "{thing}란?"

#: sukutomo/models.py:151
msgid "All"
msgstr "공통"

#. 소셜 미디어 공유 기본 메시지
#: magi/magicollections.py:2424
msgid "Check out {username}'s awesome collection!"
msgstr "{username}의 멋진 데레스테 컬렉션을 확인해 보세요!"

#: stardustrun/collections_settings.py:46
msgid "Global"
msgstr ""

#: stardustrun/collections_settings.py:64
msgid "Check out my awesome collection of Pokémon!"
msgstr ""

#: stardustrun/forms.py:119
msgid "Pokémon in your collection"
msgstr ""

#: stardustrun/forms.py:120
msgid "Pokémon you've seen"
msgstr ""

#: starlight/models.py:1366
msgid "Special"
msgstr "특수"

#: starlight/models.py:1368
msgid "Damage"
msgstr "대미지"

#: stardustrun/forms.py:186 stardustrun/models.py:21
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:15
msgid "Energy Increase"
msgstr ""

#: stardustrun/forms.py:187 stardustrun/models.py:22
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:16
msgid "Critical Hit Chance"
msgstr ""

#: stardustrun/forms.py:188 stardustrun/models.py:23
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:14
msgid "Duration"
msgstr "지속 시간"

#: stardustrun/forms.py:189 stardustrun/models.py:24
#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:17
msgid "Energy Requirement"
msgstr ""

#: stardustrun/forms.py:233 stardustrun/forms.py:235 stardustrun/forms.py:237
#: stardustrun/forms.py:239
msgid "after evolution"
msgstr ""

#: stardustrun/models.py:200 stardustrun/models.py:282
msgid "Stardust"
msgstr ""

#: stardustrun/models.py:201 stardustrun/models.py:283
msgid "Lucky Eggs"
msgstr ""

#: stardustrun/models.py:202 stardustrun/models.py:284
msgid "Incenses"
msgstr ""

#: stardustrun/models.py:203 stardustrun/models.py:285
msgid "Lure Modules"
msgstr "루어모듈"

#: stardustrun/settings.py:19
msgid "The Pokémon GO Sharing Community"
msgstr ""

#: stardustrun/settings.py:29
#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:6
#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:4
msgid "Share your Pokédex!"
msgstr ""

#: stardustrun/settings.py:261 stardustrun/settings.py:268
#: stardustrun/templates/items/ownedpokemonItem.html:24
#: stardustrun/templates/pages/evolve.html:6
msgid "Evolve"
msgstr "진화"

#: stardustrun/templates/include/pokemonsBeforeTemplate.html:9
msgid "Go through the list of Pokémon below and click on the ones you have to add them in your Stardust Run collection"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:22
msgid "What next?"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:24
msgid "Click on the Pokémon that are the most important to you and edit their CP and nicknames"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:29
msgid "Let's go!"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:45
msgid "Go further"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/include/pokemonsShareButton.html:46
msgid "Discover everything you can do on Stardust Run"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:19
msgid "All Pokémon with this attack"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:21
msgid "All Attacks"
msgstr ""

#: stardustrun/templates/items/attackItem.html:31
msgid "seconds"
msgstr "초"

#: starlight/forms.py:111
#, fuzzy
msgid "Creation"
msgstr "생성"

#: bang/forms.py:193 bang/forms.py:251 bang/forms.py:252 bang/forms.py:531
#: bang/forms.py:952
msgid "Most popular"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:268 bang/magicollections.py:272
msgid "All time"
msgstr "전체 기간"

#: bang/magicollections.py:268 bang/magicollections.py:272
msgid "This week"
msgstr "이번 주"

#: cpro/forms.py:139 cpro/forms.py:176 cpro/forms.py:215 cpro/forms.py:301
msgid "Ordering"
msgstr "정렬"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:100
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:112
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:47 cpro/templates/items/idolInfo.html:36
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:50 cpro/templates/items/idolInfo.html:64
msgid "View all"
msgstr "모두 보기"

#: sukutomo/magicollections.py:257
msgid "{age} years old"
msgstr "{age}세"

#: cpro/collections_settings.py:108
msgid "Check out my collection of cards!"
msgstr "제 카드 컬렉션을 확인해 보세요!"

#: cpro/forms.py:94 cpro/forms.py:341
msgid "The game didn't even exist at that time."
msgstr "이 게임은 그 날짜에는 아직 출시되지도 않았습니다!"

#: starlight/forms.py:523 starlight/models.py:881
msgid "Type"
msgstr "타입"

#. 계정 소개의 센터/리더 아이돌. 리더로 번역했습니다.
#: starlight/magicollections.py:254 starlight/models.py:221
#: starlight/models.py:1374
msgid "Center"
msgstr "중앙"

#: starlight/models.py:1034 starlight/models.py:1781
msgid "Rarity"
msgstr "레어도"

#: cpro/forms.py:133
msgid "Favorite Idol"
msgstr "좋아하는 아이돌"

#: cpro/forms.py:138 cpro/models.py:217
msgid "Producer Rank"
msgstr "프로듀서 랭크"

#: cpro/forms.py:140 cpro/forms.py:177 cpro/forms.py:216 cpro/forms.py:302
msgid "Reverse Order"
msgstr "역순"

#: sukutomo/models.py:219
msgid "Accept friend requests"
msgstr "친구요청 허용"

#: starlight/forms.py:261 starlight/forms.py:341 starlight/models.py:325
#: starlight/models.py:327 starlight/models.py:457 starlight/models.py:459
#: starlight/models.py:510 starlight/models.py:512 starlight/models.py:717
#: starlight/models.py:719
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: starlight/forms.py:263
msgid "Age"
msgstr "나이"

#: starlight/forms.py:262 starlight/forms.py:342 starlight/models.py:334
#: starlight/models.py:552 starlight/settings.py:224
msgid "Birthday"
msgstr "생일"

#: sukutomo/forms.py:118 sukutomo/models.py:412 sukutomo/models.py:418
msgid "Bust"
msgstr "가슴둘레"

#: sukutomo/forms.py:119 sukutomo/models.py:413 sukutomo/models.py:419
msgid "Waist"
msgstr "허리둘레"

#: sukutomo/forms.py:120 sukutomo/models.py:414 sukutomo/models.py:420
msgid "Hips"
msgstr "엉덩이둘레"

#: sukutomo/forms.py:240 sukutomo/models.py:557 sukutomo/models.py:761
#: sukutomo/models.py:770 sukutomo/models.py:783 sukutomo/models.py:792
#: sukutomo/models.py:801
msgid "Beginning"
msgstr "시작"

#: sukutomo/forms.py:241 sukutomo/models.py:558 sukutomo/models.py:762
#: sukutomo/models.py:771 sukutomo/models.py:784 sukutomo/models.py:793
#: sukutomo/models.py:802
msgid "End"
msgstr "종료"

#: cpro/forms.py:213 cpro/models.py:145 cpro/models.py:147 cpro/models.py:149
#: cpro/models.py:151 cpro/models.py:153
msgid "T{} points"
msgstr "순위보상 {}단계 포인트"

#: cpro/forms.py:214 cpro/models.py:146 cpro/models.py:148 cpro/models.py:150
#: cpro/models.py:152 cpro/models.py:154
msgid "T{} rank"
msgstr "순위보상 {}단계 등수"

#: starlight/magicollections.py:1183 starlight/models.py:875
#: starlight/models.py:1043 starlight/models.py:1288
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: starlight/models.py:1042 starlight/models.py:1282
msgid "Limited"
msgstr "한정"

#. 특훈 여부
#: cpro/forms.py:294 cpro/forms.py:296 cpro/forms.py:298 cpro/forms.py:300
#: cpro/models.py:350 cpro/models.py:374 cpro/models.py:384 cpro/models.py:394
#: cpro/models.py:406 cpro/models.py:416 cpro/models.py:426 cpro/models.py:435
#: cpro/models.py:436 cpro/models.py:439 cpro/models.py:440 cpro/models.py:443
#: cpro/models.py:444 cpro/models.py:447 cpro/models.py:448 cpro/models.py:757
#: cpro/models.py:805
msgid "Awakened"
msgstr "특훈 완료"

#: starlight/models.py:1076
msgid "Art"
msgstr "일러스트"

#: cpro/forms.py:287 cpro/models.py:366
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:44
msgid "Release Date"
msgstr "배포일"

#: starlight/forms.py:197 starlight/forms.py:199 starlight/models.py:216
#: starlight/models.py:982
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: cpro/forms.py:293 cpro/forms.py:294 cpro/model_choices.py:49
#: cpro/model_choices.py:376 cpro/models.py:437 cpro/models.py:438
#: cpro/models.py:439 cpro/models.py:440 cpro/models.py:494
msgid "Vocal"
msgstr "보컬"

#: cpro/forms.py:295 cpro/forms.py:296 cpro/model_choices.py:50
#: cpro/model_choices.py:378 cpro/models.py:441 cpro/models.py:442
#: cpro/models.py:443 cpro/models.py:444 cpro/models.py:496
msgid "Dance"
msgstr "댄스"

#: bang/forms.py:261 bang/forms.py:262 bang/magicollections.py:1035
#: bang/models.py:694 bang/models.py:695 bang/models.py:696 bang/models.py:761
#: bang/models.py:1092 bang/models.py:1703
msgid "Visual"
msgstr "비쥬얼"

#: sukutomo/forms.py:401 sukutomo/magicollections.py:1308
#: sukutomo/models.py:658 sukutomo/models.py:1053
msgid "Skill"
msgstr "특기"

#. donation reward title; i think this dont require translation
#: cpro/model_choices.py:9
msgid "Skilled Producer"
msgstr "Skilled Producer"

#: cpro/model_choices.py:10
msgid "Expert Producer"
msgstr "Expert Producer"

#: cpro/model_choices.py:11
msgid "Veteran Producer"
msgstr "Veteran Producer"

#: cpro/model_choices.py:12
msgid "Ultimate Producer"
msgstr "Ultimate Producer"

#: cpro/model_choices.py:13
msgid "Idol Master"
msgstr "아이돌마스터"

#: cpro/model_choices.py:25
msgid "Cute"
msgstr "큐트"

#: sukutomo/forms.py:383 sukutomo/models.py:150 sukutomo/models.py:1299
#: sukutomo/models.py:1300 sukutomo/models.py:1301
msgid "Cool"
msgstr "쿨"

#: cpro/model_choices.py:27
msgid "Passion"
msgstr "패션"

#: cpro/model_choices.py:60
msgid "Right"
msgstr "오른손"

#: cpro/model_choices.py:60
msgid "Left"
msgstr "왼손"

#: cpro/model_choices.py:60
msgid "Both"
msgstr "양손"

#: starlight/models.py:170
msgid "Leo"
msgstr "사자자리"

#: starlight/models.py:171
msgid "Aries"
msgstr "양자리"

#: starlight/models.py:172
msgid "Libra"
msgstr "천칭자리"

#: starlight/models.py:173
msgid "Virgo"
msgstr "처녀자리"

#: starlight/models.py:174
msgid "Scorpio"
msgstr "전갈자리"

#: starlight/models.py:175
msgid "Capricorn"
msgstr "염소자리"

#: starlight/models.py:176
msgid "Pisces"
msgstr "물고기자리"

#: starlight/models.py:177
msgid "Gemini"
msgstr "쌍둥이자리"

#: starlight/models.py:178
msgid "Cancer"
msgstr "게자리"

#: starlight/models.py:179
msgid "Sagittarius"
msgstr "궁수자리"

#: starlight/models.py:180
msgid "Aquarius"
msgstr "물병자리"

#: starlight/models.py:181
msgid "Taurus"
msgstr "황소자리"

#. 이벤트 종류 설명
#: sukutomo/models.py:700
msgid "Token"
msgstr "재화 수집"

#: cpro/model_choices.py:105
msgid "Medley"
msgstr "메들리"

#. 이벤트 정보에 있는 Live Party! 타입
#: cpro/model_choices.py:106
msgid "Coop"
msgstr "협력 라이브"

#: cpro/model_choices.py:107
msgid "Caravan"
msgstr "캐러밴"

#: cpro/model_choices.py:123
msgid "Rare"
msgstr "R"

#: cpro/model_choices.py:124
msgid "Super Rare"
msgstr "SR"

#: cpro/model_choices.py:125
msgid "Super Super Rare"
msgstr "SSR"

#: cpro/model_choices.py:167
msgid "Lesser Perfect Lock"
msgstr "퍼펙트 서포트 (R)"

#: cpro/model_choices.py:168
msgid "Greater Perfect Lock"
msgstr "퍼펙트 서포트  (SR)"

#: cpro/model_choices.py:169
msgid "Extreme Perfect Lock"
msgstr "퍼펙트 서포트 (SSR)"

#: cpro/model_choices.py:170
msgid "Combo Lock"
msgstr "콤보 서포트"

#: starlight/models.py:1391
msgid "Healer"
msgstr "힐러"

#: cpro/model_choices.py:172
msgid "Life Lock"
msgstr "대미지 가드"

#: cpro/model_choices.py:173
msgid "Combo Bonus"
msgstr "콤보 보너스"

#: cpro/model_choices.py:174
msgid "Perfect Score Bonus"
msgstr "스코어 보너스 (R,SR)"

#: cpro/model_choices.py:175
msgid "Overload"
msgstr "오버로드"

#: cpro/model_choices.py:176
msgid "Score Boost"
msgstr "스코어 보너스 (SSR)"

#: cpro/model_choices.py:210
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 GREAT를 PERFECT로 판정"

#: cpro/model_choices.py:211
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Nice and Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 NICE/GREAT를 PERFECT로 판정"

#: cpro/model_choices.py:212
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance of turning all Bad, Nice and Great notes into Perfect notes in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 BAD/NICE/GREAT를 PERFECT로 판정"

#: cpro/model_choices.py:213
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Nice notes will not break the combo in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 NICE에서도 콤보가 이어짐"

#: cpro/model_choices.py:214
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will restore {skill_value} life in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 PERFECT에서 라이프를 {skill_value}씩 회복함"

#: cpro/model_choices.py:215
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will not lose health in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 라이프가 깎이지 않음"

#: cpro/model_choices.py:216
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra {skill_value}% combo bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 콤보 보너스 {skill_value}% UP"

#: cpro/model_choices.py:217
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 PERFECT 스코어 {skill_value}% UP"

#: cpro/model_choices.py:218
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% bonus and Nice and Bad notes will not break your combo in the next {skill_duration} seconds, at the cost of {skill_value2} life."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 라이프를 {skill_value2} 소모하여, {skill_duration}초간 PERFECT 스코어 {skill_value}% UP, NICE/BAD에서 콤보가 이어짐"

#: cpro/model_choices.py:219
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Great and Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus in the next {skill_duration} seconds."
msgstr "매 {trigger_value} 초마다, {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초간 GREAT/PERFECT 스코어 {skill_value}% UP"

#. 단속성 특기는 상관 없지만, tricolor (ex: 혼다 미오 한정) 특기 표시에 문제가 있습니다.
#: cpro/model_choices.py:336
msgid "Raises {leader_skill_type} of all {idol_type} idols by {leader_skill_percent}%."
msgstr "모든 {idol_type} 속성 아이돌의 {leader_skill_type} 어필치를 {leader_skill_percent}% 상승"

#. 인벤의 데레스테 카드 정보 번역을 따랐습니다.
#: cpro/model_choices.py:382 cpro/model_choices.py:383 cpro/models.py:433
#: cpro/models.py:434 cpro/models.py:435 cpro/models.py:436 cpro/models.py:493
msgid "Life"
msgstr "라이프"

#: cpro/model_choices.py:308
msgid "Voice"
msgstr "보이스"

#: cpro/model_choices.py:309
msgid "Make-Up"
msgstr "메이크업"

#: cpro/model_choices.py:310
msgid "Step"
msgstr "스텝"

#: sukutomo/models.py:1108
msgid "Energy"
msgstr "에너지"

#: cpro/model_choices.py:313
msgid "Ability"
msgstr "어빌리티"

#: cpro/model_choices.py:311
msgid "Brilliance"
msgstr "브릴리언스"

#: cpro/model_choices.py:294
msgid "Shiny"
msgstr "샤이니"

#: cpro/model_choices.py:293
msgid "Tricolor"
msgstr "트리콜로르"

#: sukutomo/models.py:233
msgid "Thumbs"
msgstr "엄지"

#: sukutomo/models.py:237
msgid "All fingers"
msgstr "모든 손가락"

#: sukutomo/models.py:241
msgid "Index fingers"
msgstr "검지"

#: sukutomo/models.py:245
msgid "One hand"
msgstr "한손"

#: starlight/forms.py:415 starlight/forms.py:603
msgid "Other"
msgstr "기타"

#: cpro/models.py:61 cpro/templates/items/idolInfo.html:101
msgid "Blood Type"
msgstr "혈액형"

#: cpro/models.py:64 cpro/templates/items/idolInfo.html:108
msgid "Writing Hand"
msgstr "주로 사용하는 손"

#: bang/models.py:253
msgid "Astrological Sign"
msgstr "별자리"

#: cpro/models.py:75 cpro/models.py:76 cpro/templates/items/idolInfo.html:143
msgid "Hometown"
msgstr "고향"

#: starlight/models.py:360 starlight/models.py:362 starlight/models.py:593
#: starlight/models.py:595
msgid "Hobbies"
msgstr "취미"

#: bang/magicollections.py:367 bang/models.py:224 bang/models.py:225
msgid "CV"
msgstr "성우"

#: cpro/forms.py:165 cpro/models.py:84 cpro/templates/items/idolInfo.html:177
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:180
msgid "Signature"
msgstr "서명"

#: cpro/models.py:142
msgid "Kind"
msgstr "종류"

#: cpro/models.py:199 cpro/templates/ajax/account_about.html:6
msgid "Game ID"
msgstr "게임 ID"

#: starlight/models.py:287
msgid "Device"
msgstr "디바이스"

#. 데레스테 플레이시 선호하는 손가락 타입
#: sukutomo/models.py:255
msgid "Play with"
msgstr "플레이 스타일"

#: starlight/models.py:283
msgid "Operating System"
msgstr "운영체제"

#: sukutomo/forms.py:224 sukutomo/forms.py:372 sukutomo/forms.py:411
#: sukutomo/forms.py:433 sukutomo/magicollections.py:190
#: sukutomo/magicollections.py:590 sukutomo/magicollections.py:895
#: sukutomo/magicollections.py:920 sukutomo/models.py:962
#: sukutomo/settings.py:383
msgid "Idol"
msgstr "아이돌"

#: starlight/forms.py:365 starlight/forms.py:366 starlight/models.py:762
#: starlight/models.py:764 starlight/models.py:766 starlight/models.py:883
#: starlight/models.py:884 starlight/models.py:886 starlight/models.py:994
#: starlight/models.py:996
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: starlight/models.py:1419
#, fuzzy
msgid "Transparent"
msgstr "투명 일러스트"

#: starlight/models.py:1069
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: cpro/models.py:421 cpro/models.py:426
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:170
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:176
msgid "Puchi"
msgstr "푸치"

#: sukutomo/models.py:1291 sukutomo/models.py:1295 sukutomo/models.py:1299
#: sukutomo/models.py:1303
msgid "Minimum"
msgstr "최소"

#: sukutomo/models.py:1292 sukutomo/models.py:1293 sukutomo/models.py:1296
#: sukutomo/models.py:1297 sukutomo/models.py:1300 sukutomo/models.py:1301
msgid "Maximum"
msgstr "최대"

#. 아이돌 어필치의 총 합
#: bang/forms.py:263 bang/forms.py:264 bang/magicollections.py:992
#: bang/magicollections.py:999 bang/magicollections.py:1036 bang/models.py:762
msgid "Overall"
msgstr "총합"

#: cpro/models.py:758 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:9
#, fuzzy
msgid "Max bonded"
msgstr "친애도MAX"

#: cpro/models.py:759 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:8
msgid "Max leveled"
msgstr "레벨MAX"

#: cpro/models.py:760 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:11
msgid "Star Rank"
msgstr "스타랭크"

#: cpro/models.py:764 cpro/templates/include/cards-stats.html:70
#: cpro/templates/items/ownedcardItem.html:14
msgid "Skill Level"
msgstr "특기 레벨"

#: cpro/models.py:768 cpro/templates/items/ownedcardItem.html:17
msgid "Obtained Date"
msgstr "카드 취득 일자"

#: starlight/magicollections.py:937 starlight/magicollections.py:938
#: starlight/models.py:636 starlight/models.py:1547 starlight/settings.py:207
msgid "Cards"
msgstr "카드"

#: starlight/magicollections.py:1184 starlight/settings.py:201
#: starlight/settings.py:210
msgid "Events"
msgstr "이벤트"

#: starlight/magicollections.py:626 starlight/models.py:390
#: starlight/settings.py:214
msgid "Songs"
msgstr "음악"

#: cpro/settings.py:38
msgid "{nth} Favorite Idol"
msgstr "{nth} 좋아하는 아이돌"

#: cpro/settings.py:59
msgid "Favorite Cards"
msgstr "좋아하는 카드"

#: cpro/settings.py:67
msgid "New Cards"
msgstr "신규카드"

#: bang/models.py:1977 bang/models.py:2049
msgid "Live"
msgstr "라이브"

#. 액티비티 분류 태그
#: starlight/settings.py:222
msgid "Comedy"
msgstr "유머"

#: cpro/settings.py:71
msgid "Room Decoration"
msgstr "방 꾸미기"

#: starlight/settings.py:221
msgid "Introduce yourself"
msgstr "자기소개"

#: sukutomo/magicollections.py:191
msgid "Idols"
msgstr "아이돌"

#: starlight/settings.py:225
msgid "Cosplay"
msgstr "코스프레"

#: starlight/magicollections.py:576 starlight/models.py:708
#: starlight/models.py:709 starlight/settings.py:194
msgid "Anime"
msgstr "애니"

#: starlight/magicollections.py:217 starlight/settings.py:229
#: starlight/settings.py:425
msgid "Community"
msgstr "커뮤니티"

#: starlight/magicollections.py:936 starlight/models.py:1774
msgid "Card"
msgstr "카드"

#: cpro/templates/ajax/account_about.html:14
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: cpro/templates/ajax/account_about.html:14
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: cpro/templates/include/afterCards.html:4
msgid "Share your cards!"
msgstr "당신의 카드를 공유해보세요!"

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:11
msgid "Start sharing your beautiful collection!"
msgstr ""

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:13
msgid "Open the game, go to Idols (\"アイドル\"), then go to Idols List (\"所属アイドル一覧\")"
msgstr "게임을 실행하고, 아이돌(アイドル) 메뉴에서 소속 아이돌 목록(所属アイドル一覧)을 선택하세요."

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:14
msgid "Go through the list of cards below and click \"+\" on the ones you have to add them in your Cinderella Producers collection, then click again for more options"
msgstr "아래의 카드 목록을 확인하고, 카드 목록에 추가할 카드는 \"+\" 버튼을 누르세요. 한 번 더 누르면 더 많은 옵션을 확인할 수 있습니다."

#: cpro/templates/include/beforeCards.html:30
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: cpro/templates/include/cards-collection.html:25
msgid "Click to add %(card)s to your collection"
msgstr "%(card)s 을(를) 콜렉션에 추가하려면 클릭하세요."

#: cpro/forms.py:276 cpro/templates/include/cards-stats.html:81
msgid "Leader Skill"
msgstr "센터 스킬"

#. 이건 몇명의 프로듀서가 이 아이돌을 선택했냐는 것인데 번역하기 애매해서 Fuzzy처리합니다
#: cpro/forms.py:291 cpro/templates/include/cards-stats.html:95
msgid "Scouted by"
msgstr "스카웃"

#. 카드 정보에서 해당 카드 이미지 다운
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:163
msgid "Download"
msgstr "이미지 다운로드"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:9
msgid "Card Info"
msgstr "카드정보"

#: cpro/templates/items/cardItem.html:15
msgid "Add to"
msgstr ""

#: cpro/templates/items/cardItem.html:23
msgid "Add this card to your collection"
msgstr "이 카드를 컬렉션에 추가합니다"

#. 카드 목록에서 이미 보유하고 있는 카드의 '이 카드를 당신의 컬렉션에 추가합니다' 버튼 툴팁으로 나타납니다.
#: cpro/templates/items/cardItem.html:26 cpro/templates/items/cardItem.html:28
msgid "Your cards"
msgstr "보유하고 있는 카드입니다."

#: cpro/templates/items/cardItem.html:36
msgid "Remove this card from your favorites"
msgstr "이 카드를 좋아하는 카드에서 제외합니다."

#: cpro/templates/items/cardItem.html:38
msgid "Add this card to your favorites"
msgstr "이 카드를 좋아하는 카드에 추가합니다."

#: starlight/models.py:394 starlight/models.py:641
msgid "Fans"
msgstr "팬"

#: magi/forms.py:2445 magi/forms.py:2451 magi/utils.py:459
msgid "Only"
msgstr "오직"

#: starlight/magicollections.py:1061
#, fuzzy
msgid "None"
msgstr "없음"

#: magi/templates/items/activityItem.html:114
msgid "Liked this activity"
msgstr "이 활동을 좋아함"

#: magi/default_settings.py:22
msgid "Loading"
msgstr "불러오는 중"

#: cpro/model_choices.py:108
msgid "LIVE Parade"
msgstr "라이브 퍼레이드"

#: cpro/models.py:195
msgid "Producer Level"
msgstr "프로듀서 레벨(PLv)"

#: cpro/templates/include/beforeEvents.html:6
msgid "%(idol)s performed in %(total_results)s events"
msgstr "%(idol)s 은(는) %(total_results)s 개 이벤트에 참가했습니다."

#: cpro/templates/include/beforeLeaderboard.html:29
msgid "%(total_results)s producers scouted %(own_card)s"
msgstr "%(total_results)s 명의 프로듀서가 %(own_card)s 카드를 스카웃 하였습니다."

#: magi/magicollections.py:3037 magi/magicollections.py:3147
#: magi/models.py:1217
msgid "Badge"
msgstr "배지"

#: magi/default_settings.py:766 magi/magicollections.py:3038
msgid "Badges"
msgstr "배지"

#: starlight/models.py:256 starlight/models.py:257 starlight/models.py:258
msgid "Bronze"
msgstr "브론즈"

#: starlight/models.py:259 starlight/models.py:260 starlight/models.py:261
#, fuzzy
msgid "Silver"
msgstr "실버"

#: starlight/models.py:262 starlight/models.py:263 starlight/models.py:264
msgid "Gold"
msgstr "골드"

#: magi/templates/include/homePage.html:67
#: magi/templates/include/homePage.html:69
msgid "%(percent)s%% funded"
msgstr "%(precent)s%% 모금됨"

#: magi/templates/items/badgeInfo.html:12
msgid "Granted by"
msgstr ""

#: magi/templates/items/donateItem.html:36
msgid "No donation yet"
msgstr "아직 기부가 없습니다."

#: bang/views.py:93
msgid "Learn more"
msgstr "더 알아보기"

#. 아이돌 검색 조건 중 하나
#: cpro/forms.py:167 cpro/forms.py:291 cpro/forms.py:292
msgid "Popularity"
msgstr "인기도"

#: cpro/forms.py:292 cpro/templates/include/cards-stats.html:107
msgid "Favorited by"
msgstr "좋아함"

#: bang/settings.py:130
msgid "Fan made"
msgstr "2차 창작물"

#: starlight/settings.py:228
msgid "Merchandise"
msgstr "상품"

#. Not sure where this phrase will be used - more clarification would be helpful
#: cpro/settings.py:79
msgid "Unrelated"
msgstr "관련 없음"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:97
#: cpro/templates/include/cards-stats.html:109
msgid "%(total)s producer"
msgid_plural "%(total)s producers"
msgstr[0] "%(total)s 프로듀서"

#: cpro/templates/include/cards-stats.html:124
#: cpro/templates/items/eventInfo.html:144
#: cpro/templates/items/idolInfo.html:196
msgid "Share"
msgstr "공유"

#: magi/default_settings.py:24
msgid "Local time"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:701 sukutomo/magicollections.py:782
msgid "Open {thing}"
msgstr ""

#. Not sure where this will be used, but I assumed it will be used for filtering cards. If it's in a different context, let me know~
#: magi/forms.py:818
msgid "Reverse order"
msgstr "역순"

#: magi/forms.py:2539 magi/models.py:1098
#: magi/templates/items/reportItem.html:29
msgid "Reason"
msgstr ""

#: magi/item_model.py:690 magi/magicollections.py:1181
#: magi/magicollections.py:1229
msgid "Edit {thing}"
msgstr "{thing} 편집하기"

#: magi/item_model.py:693 magi/magicollections.py:1103 magi/views.py:420
msgid "Delete {thing}"
msgstr "{thing} 지우기"

#: magi/item_model.py:696 magi/models.py:92
msgid "Report {thing}"
msgstr "{thing} 신고하기"

#: magi/forms.py:2119 magi/magicollections.py:1225 magi/views.py:419
#: magi/views.py:506
msgid "Add {thing}"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3225
msgid "Only submit a report if there is a problem with this specific {thing}. If it's about something else, your report will be ignored. For example, don't report an account or a profile if there is a problem with an activity. Look for \"Report\" buttons on the following to report individually:"
msgstr ""

#: magi/models.py:828
msgid "Only post official artworks, artworks you own, or fan artworks that are approved by the artist and credited."
msgstr ""

#: magi/models.py:1211 magi/models.py:1280
msgid "{month} Donator"
msgstr ""

#: magi/models.py:1286
msgid "{donation_platform} supporter of {site_name} who donated to help cover the server costs"
msgstr ""

#: magi/raw.py:9
msgid "lovely"
msgstr "사랑스러운"

#: magi/raw.py:10
msgid "awesome"
msgstr "최고의"

#: magi/raw.py:11
msgid "incredible"
msgstr "믿을수 없는"

#: magi/raw.py:12
#, fuzzy
msgid "adorable"
msgstr "사랑스러운"

#: magi/raw.py:13
msgid "generous"
msgstr "관대한"

#: magi/raw.py:14
msgid "idols-addicted"
msgstr "아이돌- 중독자"

#: magi/raw.py:15
msgid "friendly"
msgstr "친근한"

#: magi/raw.py:16
msgid "kind"
msgstr "착한"

#: magi/raw.py:17
msgid "warmhearted"
msgstr "마음이 따뜻한"

#: magi/raw.py:18
msgid "nice"
msgstr "친절한"

#: magi/templates/emails/donation_footer.html:3
#: magi/templates/include/donate.html:10 magi/templates/pages/settings.html:140
msgid "If you like the website, please consider donating"
msgstr "이 웹 사이트가 마음에 들면 기부해주시면 감사하겠습니다."

#: magi/templates/emails/notification.html:30
#: magi/templates/emails/notification.txt:7
msgid "Click here to turn off email notifications."
msgstr "이 곳을 눌러 이메일 알림을 끌 수 있습니다."

#: magi/templates/emails/report.html:21
#: magi/templates/items/activityItem.html:89
#: magi/templates/pages/settings.html:107 magi/utils.py:1449
msgid "Translate from %(from_language)s to %(to_language)s"
msgstr "%(from_language)s에서 %(to_language)s로 번역됨"

#: magi/templates/items/profile.html:28
msgid "follows you"
msgstr "당신을 팔로우합니다"

#: magi/views.py:400 magi/views.py:1130
msgid "Successfully edited!"
msgstr "성공적으로 수정됨!"

#: stardustrun/forms.py:84
msgid "The game didn't even existed at that time."
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:422 sukutomo/magicollections.py:424
#: sukutomo/magicollections.py:741
msgid "Countdown"
msgstr "카운트다운"

#: sukutomo/magicollections.py:430 sukutomo/magicollections.py:747
msgid "{time} left"
msgstr "{time} 남음"

#: sukutomo/magicollections.py:430 sukutomo/magicollections.py:747
msgid "Starts in {time}"
msgstr "{time}후 시작"

#: bang/forms.py:52 bang/forms.py:73 bang/forms.py:246 bang/forms.py:253
#: bang/forms.py:254 bang/forms.py:718 bang/forms.py:1209 bang/forms.py:1438
#: bang/forms.py:1485 bang/magicollections.py:68 bang/magicollections.py:124
#: bang/magicollections.py:315 bang/magicollections.py:611
#: bang/magicollections.py:635 bang/magicollections.py:2465
#: bang/magicollections.py:2694 bang/models.py:372 bang/models.py:1693
#: bang/models.py:2098 bang/settings.py:185 bang/utils.py:120
msgid "Member"
msgstr "멤버"

#: bang/forms.py:52 bang/forms.py:78 bang/forms.py:192 bang/forms.py:1016
#: bang/forms.py:1467 bang/forms.py:1498 bang/magicollections.py:85
#: bang/magicollections.py:376 bang/magicollections.py:611
#: bang/magicollections.py:1947 bang/magicollections.py:2312
#: bang/magicollections.py:2453 bang/magicollections.py:2465
#: bang/magicollections.py:2703 bang/models.py:205 bang/models.py:1243
#: bang/models.py:1245 bang/models.py:1247 bang/models.py:1322
#: bang/models.py:1948 bang/settings.py:181 bang/utils.py:120 bang/utils.py:146
#: bang/views.py:35
msgid "Band"
msgstr "밴드"

#: sukutomo/models.py:310 sukutomo/models.py:536 sukutomo/models.py:1001
msgid "Attribute"
msgstr "속성"

#: bang/forms.py:257 bang/forms.py:258 bang/magicollections.py:1033
#: bang/models.py:688 bang/models.py:689 bang/models.py:690 bang/models.py:759
#: bang/models.py:1090 bang/models.py:1701
msgid "Performance"
msgstr "퍼포먼스"

#. Not an exact translation - however, based on what I've seen on the site so far (Icon [trained], Illustration [trained]), I feel like this translation would fit better (means 'after training').
#: bang/forms.py:258 bang/forms.py:260 bang/forms.py:262 bang/forms.py:264
#: bang/magicollections.py:999 bang/magicollections.py:1046 bang/models.py:653
#: bang/models.py:673 bang/models.py:683 bang/models.py:690 bang/models.py:693
#: bang/models.py:696 bang/models.py:916
msgid "Trained"
msgstr "특훈 후"

#: bang/forms.py:259 bang/forms.py:260 bang/magicollections.py:1034
#: bang/models.py:691 bang/models.py:692 bang/models.py:693 bang/models.py:760
#: bang/models.py:1091 bang/models.py:1702
msgid "Technique"
msgstr "테크닉"

#: bang/magicollections.py:316 bang/magicollections.py:2627 bang/models.py:1950
msgid "Members"
msgstr "멤버들"

#. This is only used in the context of school years, as in high school school year. It's ok to write "first year" or even "first school year" instead!
#: bang/models.py:213
msgid "First"
msgstr "1학년"

#: bang/models.py:214
msgid "Second"
msgstr "2학년"

#. Translated as in (translated)/(pronunciation), as the elements on SIT are set to how the element is pronounced, not the literal translation.
#: sukutomo/models.py:1112
msgid "Power"
msgstr "파워풀"

#. Translated as in (translated)/(pronunciation), as the elements on SIT are set to how the element is pronounced, not the literal translation.
#: sukutomo/forms.py:382 sukutomo/models.py:149 sukutomo/models.py:1295
#: sukutomo/models.py:1296 sukutomo/models.py:1297
msgid "Pure"
msgstr "퓨어"

#. Translated as in (translated)/(pronunciation), as the elements on SIT are set to how the element is pronounced, not the literal translation.
#: bang/models.py:397 bang/settings.py:191
msgid "Happy"
msgstr "해피"

#. Same situation with the attributes (power, pure, happy) - don't know which would fit better between literal translation and pronunciated version. The part in the bracket is the 'score' part of 'Score Up', use whichever one seems better.
#: sukutomo/models.py:633
msgid "Score up"
msgstr "스코어 업"

#. I personally feel that HP would fit better (despite the statement being 'Life Recovery'), since the translation that I used (second part of brackets) literally means 'lives', as in lives in Mario games, and I'm assuming this is for Bandori/other games with health bars...
#: sukutomo/models.py:641
msgid "Life recovery"
msgstr "라이프 회복"

#. Translated as in how it's pronounced. Honestly, I'm not sure how a literal translation could work for this, if someone can provide better, please feel free to replace~
#: bang/models.py:482
msgid "Perfect lock"
msgstr "판정강화"

#: starlight/forms.py:267 starlight/forms.py:340 starlight/forms.py:521
#: starlight/magicollections.py:428 starlight/models.py:537
#: starlight/utils.py:170
msgid "School"
msgstr "학교"

#: starlight/models.py:577 starlight/models.py:579
msgid "Liked food"
msgstr "좋아하는 음식"

#: starlight/models.py:581 starlight/models.py:583
msgid "Disliked food"
msgstr "싫어하는 음식"

#: starlight/models.py:1139 starlight/models.py:1141
msgid "Level {level}"
msgstr "레벨 {level}"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "days"
msgstr "날"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
#, fuzzy
msgid "hours"
msgstr "시간"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
#, fuzzy
msgid "minutes"
msgstr "분"

#: bang/models.py:1985
msgid "Source"
msgstr "원본"

#: bang/forms.py:1069 bang/models.py:257 bang/models.py:259 bang/models.py:1691
msgid "Instrument"
msgstr "악기"

#: magi/magicollections.py:445
msgid "Collected {thing}"
msgstr "수집한 {thing}"

#: bang/magicollections.py:777 bang/models.py:553 bang/models.py:554
#: bang/models.py:556
msgid "Skill name"
msgstr "스킬 이름"

#: bang/forms.py:394 bang/magicollections.py:556 bang/models.py:919
msgid "{nth} episode"
msgstr "{nth}번째 에피소드"

#: bang/models.py:920
msgid "Memorial episode"
msgstr "메모리얼 에피소드"

#: magi/abstract_models.py:129
msgid "Join date"
msgstr ""

#: magi/abstract_models.py:130
msgid "Give a nickname to your account to easily differentiate it from your other accounts when you're managing them."
msgstr ""

#: magi/abstract_models.py:131
msgid "Start date"
msgstr "게임 시작일"

#: magi/abstract_models.py:134 magi/forms.py:1728 magi/models.py:150
#: magi/models.py:171
msgid "Default tab"
msgstr "기본 텝"

#: magi/forms.py:1496 magi/views.py:302
msgid "Email"
msgstr ""

#: magi/forms.py:468 magi/forms.py:477 magi/forms.py:486
msgid "You've added a lot of {things}, lately. Try to wait a little bit before adding more."
msgstr ""

#: magi/forms.py:493
msgid "You already have {total} {things}. You can only add up to {max} {things}."
msgstr ""

#: magi/forms.py:820
msgid "View"
msgstr ""

#: magi/forms.py:1440
msgid "Please provide an updated screenshot of your in-game profile to prove your level."
msgstr ""

#: magi/utils.py:1306 magi/utils.py:1310
msgid "You may use Markdown formatting."
msgstr ""

#. Example: Adding to your account db0
#. Adding to your card Kotori
#: magi/magicollections.py:343
msgid "Adding to your {thing} {name}"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:453
msgid "Add to your {thing}"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:469
msgid "Quick edit"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:1931
msgid "Leaderboard position"
msgstr ""

#: magi/templates/pages/about.html:386
msgid "Need help?"
msgstr "도움이 필요하신가요?"

#: magi/templates/pages/about.html:387
msgid "Find answers to your questions"
msgstr ""

#: magi/templates/pages/about.html:391
msgid "Share a suggestion or a bug"
msgstr ""

#: magi/templates/pages/about.html:393
msgid "Fill our feedback form:"
msgstr ""

#: magi/templates/pages/about.html:394
msgid "Feedback form"
msgstr ""

#: magi/templates/pages/about.html:396
msgid "Create a ticket in our bug tracker:"
msgstr ""

#: magi/templates/pages/about.html:397
msgid "Bug tracker"
msgstr "버그 트래커"

#: magi/templates/include/donate.html:52 magi/templates/pages/about.html:401
msgid "Alternatively..."
msgstr ""

#: magi/templates/pages/about.html:402
msgid "The staff team is available on:"
msgstr ""

#: magi/utils.py:484
msgid "Select {}"
msgstr "{} 선택하기"

#: magi/utils.py:1095
msgid "This date has to be in the future."
msgstr ""

#: magi/views.py:400 magi/views.py:1136
msgid "Successfully added!"
msgstr "성공적으로 추가되었습니다!"

#: magi/views.py:1142
msgid "Successfully deleted!"
msgstr "성공적으로 삭제되었습니다!"

#: magi/views_collections.py:338
msgid "{things} list"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:177
msgid "All Round"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:178
msgid "Concentration"
msgstr "컨센트레이션"

#: cpro/model_choices.py:179
msgid "Skill Boost"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:180
msgid "Cute/Cool/Passion Focus"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:220
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra {skill_value}% combo bonus and Perfect notes will restore {skill_value2} life in the next {skill_duration} seconds."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:221
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus but the timing window for Perfect notes is reduced in the next {skill_duration} seconds."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:222
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% change that currently active skills will be boosted for {skill_duration} seconds"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:223
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus, and you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus, but only if you have only {type} idols in your team for {skill_duration} seconds"
msgstr ""

#: cpro/templates/include/beforeLeaderboard.html:21
msgid "%(total_results)s producers love %(favorite_character_idol)s"
msgstr ""

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:14
msgid "seconds left"
msgstr " 초남은"

#: cpro/templates/items/eventInfo.html:30
msgid "translated in English"
msgstr ""

#: bang/forms.py:131 bang/magicollections.py:180
msgid "Total {item} bought"
msgstr ""

#. changed tl based on official game terminology (kr version)
#: bang/forms.py:131 bang/magicollections.py:180
msgid "Star gems"
msgstr "스타"

#: starlight/forms.py:194 starlight/forms.py:199
msgid "Friend ID"
msgstr "친구 ID"

#: sukutomo/models.py:886 sukutomo/models.py:1005 sukutomo/models.py:1336
msgid "Promo"
msgstr "프로모"

#: starlight/forms.py:364 starlight/forms.py:493 starlight/models.py:774
#: starlight/models.py:985 starlight/models.py:990
msgid "Release date"
msgstr "출시일"

#: bang/forms.py:345
msgid "Origin"
msgstr ""

#: starlight/settings.py:208
msgid "Gacha"
msgstr "가챠"

#: sukutomo/forms.py:217 sukutomo/forms.py:298 sukutomo/forms.py:386
#: sukutomo/models.py:545 sukutomo/models.py:722 sukutomo/models.py:1016
msgid "Server availability"
msgstr ""

#: bang/forms.py:440 bang/forms.py:441 bang/forms.py:528 bang/forms.py:631
#: bang/forms.py:632 bang/forms.py:699 bang/models.py:94 bang/models.py:1059
#: bang/models.py:1061 bang/models.py:1062 bang/models.py:1483
#: bang/models.py:1485 bang/models.py:1486 bang/models.py:1823
msgid "English version"
msgstr "영어 버전"

#: sukutomo/forms.py:211 sukutomo/models.py:61 sukutomo/models.py:782
#: sukutomo/models.py:783 sukutomo/models.py:784 sukutomo/models.py:787
msgid "Taiwanese version"
msgstr "대만 버전"

#: sukutomo/forms.py:212 sukutomo/models.py:49 sukutomo/models.py:791
#: sukutomo/models.py:792 sukutomo/models.py:793 sukutomo/models.py:796
msgid "Korean version"
msgstr "한국 버전"

#: sukutomo/forms.py:209 sukutomo/forms.py:210 sukutomo/forms.py:211
#: sukutomo/forms.py:212 sukutomo/forms.py:213
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: starlight/models.py:82 starlight/models.py:985
msgid "Japanese version"
msgstr "일본 서버"

#: starlight/forms.py:366 starlight/models.py:766 starlight/models.py:798
msgid "Romaji"
msgstr "로마자"

#: starlight/forms.py:367 starlight/models.py:772
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: starlight/forms.py:368
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#. Don't know the context for this, please clarify
#: bang/forms.py:956 bang/forms.py:957 bang/models.py:1227 bang/models.py:1278
#: bang/models.py:1279 bang/models.py:1408
msgid "Hard"
msgstr "HARD"

#. If this refers to note count in a song, then "노트 개수" would be the correct translation.
#: sukutomo/forms.py:284 sukutomo/forms.py:286 sukutomo/models.py:582
#: sukutomo/models.py:584 sukutomo/models.py:586 sukutomo/models.py:588
#: sukutomo/models.py:590
msgid "Notes"
msgstr "노트 개수"

#: sukutomo/forms.py:283 sukutomo/forms.py:285 sukutomo/models.py:583
#: sukutomo/models.py:585 sukutomo/models.py:587 sukutomo/models.py:589
#: sukutomo/models.py:591
msgid "Difficulty"
msgstr "난이도"

#: bang/forms.py:958 bang/forms.py:959 bang/models.py:1228 bang/models.py:1280
#: bang/models.py:1281 bang/models.py:1409
msgid "Expert"
msgstr "EXPERT"

#: bang/magicollections.py:184
msgid "~{}円 spent (~${})"
msgstr "~₩{} 소비"

#: bang/magicollections.py:317 bang/settings.py:126
#: bang/templates/pages/indexBackground.html:22
msgid "Characters"
msgstr "캐릭터"

#: starlight/forms.py:59
#, fuzzy
msgid "Favorite {thing}"
msgstr "좋아하는 {thing}"

#: bang/forms.py:252 bang/magicollections.py:457 bang/models.py:871
#, fuzzy
msgid "Favorite {things}"
msgstr "좋아하는 {things}"

#. changed TL based on the assumption that this refers to live chibis (not chibis as in "child")
#: bang/magicollections.py:839 bang/magicollections.py:843
#: bang/magicollections.py:844 bang/magicollections.py:2773
#: bang/magicollections.py:2777 bang/magicollections.py:2778
msgid "Chibi"
msgstr "치비"

#: starlight/magicollections.py:845
msgid "Icons"
msgstr "아이콘"

#: starlight/magicollections.py:845
#, fuzzy
msgid "Quick add"
msgstr "빠른 추가"

#: starlight/magicollections.py:892
msgid "Statistics"
msgstr "스테이터스"

#: bang/magicollections.py:1045
msgid "Min"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:1045
msgid "Max"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:1093
msgid "Participated event"
msgstr ""

#: bang/forms.py:531 bang/magicollections.py:1094 bang/models.py:1117
msgid "Participated events"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:1370
msgid "Boost Members"
msgstr "보너스 멤버"

#: bang/magicollections.py:1393
msgid "Gift song"
msgstr "추가곡"

#: bang/forms.py:362 bang/forms.py:715 bang/magicollections.py:1727
msgid "Gacha type"
msgstr "가챠 타입"

#: starlight/models.py:1275
#, fuzzy
msgid "Permanent"
msgstr "영구"

#: bang/magicollections.py:1858
msgid "Played song"
msgstr ""

#: bang/forms.py:952 bang/magicollections.py:1859 bang/models.py:1365
msgid "Played songs"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:625
msgid "Song"
msgstr "음악"

#: bang/magicollections.py:2104
msgid "{} notes"
msgstr "{} 노트"

#: sukutomo/magicollections.py:411
msgid "Songwriters"
msgstr "작곡가"

#: starlight/forms.py:512 starlight/models.py:209
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: starlight/models.py:288
msgid "The model of your device. Example: Nexus 5, iPhone 4, iPad 2, ..."
msgstr "플레이어의 디바이스 모델명. 예시: 넥서스 5, 아이폰 4, 아이패드 2, ..."

#: starlight/models.py:230
msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

#: starlight/models.py:230
msgid "In-game profile screenshot"
msgstr "게임 프로필 스크린샷"

#: bang/models.py:215
msgid "Junior Third"
msgstr ""

#: bang/models.py:416
msgid "Promo card"
msgstr "프로모 카드"

#: bang/models.py:430
msgid "For the next {duration} seconds, score of all notes boosted by +{percentage}%"
msgstr "{duration}초간 스코어가 {percentage}% 올라간다."

#: bang/models.py:450
msgid "and boosts score of all notes by {percentage}% for the next {duration} seconds"
msgstr "그리고 {duration}초간 스코어가 {percentage}% 올라간다."

#: bang/models.py:461
msgid "Restores life by {stamina}"
msgstr "라이프가 {stamina} 회복된다."

#: bang/models.py:478
msgid "and restores life by {stamina}"
msgstr "그리고 라이프가 {stamina} 회복된다."

#: bang/models.py:489
msgid "All {note_type} notes turn into PERFECT notes"
msgstr "{note_type} 판정이 전부 PERFECT 판정이 된다."

#: bang/models.py:494
msgid "and turn all {note_type} notes turn into PERFECT notes for the next {duration} seconds"
msgstr "그리고 {note_type}초간 {duration} 판정이 전부 PERFECT 판정이 된다"

#: bang/models.py:917
msgid "Prefer untrained card image"
msgstr "특훈 전 일러스트 선호"

#: bang/models.py:921
msgid "Skill level"
msgstr "스킬 레벨"

#: bang/models.py:1021
msgid "Challenge Live"
msgstr "도전 라이브"

#: sukutomo/models.py:719
msgid "Event type"
msgstr "이벤트 타입"

#: bang/forms.py:604 bang/forms.py:860 bang/models.py:1141 bang/models.py:1162
#: bang/models.py:1416 bang/models.py:1440
msgid "Score"
msgstr "스코어"

#: bang/forms.py:603 bang/models.py:1142
msgid "Ranking"
msgstr "랭킹"

#: bang/forms.py:605 bang/models.py:1144 bang/models.py:1167
msgid "Song score"
msgstr "노래 스코어"

#: bang/forms.py:606 bang/models.py:1145 bang/models.py:1172
msgid "Song ranking"
msgstr "노래 랭킹"

#: bang/models.py:1225 bang/models.py:1274 bang/models.py:1275
#: bang/models.py:1406
msgid "Easy"
msgstr "EASY"

#: starlight/models.py:783 starlight/models.py:785
msgid "Composer"
msgstr "작곡"

#: starlight/models.py:787 starlight/models.py:789
msgid "Lyricist"
msgstr "작사"

#: starlight/models.py:791 starlight/models.py:793
msgid "Arranger"
msgstr "편곡"

#: bang/models.py:1251
msgid "Translation"
msgstr "번역"

#. is this preview for music or image?
#: starlight/models.py:771
msgid "Preview"
msgstr "미리듣기"

#: sukutomo/models.py:526
msgid "Cover song"
msgstr "커버곡"

#: starlight/models.py:773
msgid "Beats per minute"
msgstr "BPM"

#: bang/models.py:1287 bang/models.py:1288
msgid "Gift"
msgstr "선물"

#: bang/models.py:1292 bang/models.py:1293
msgid "Purchase at CiRCLE"
msgstr "CiRCLE의 악곡샵에서 구입"

#: bang/models.py:1297
msgid "Complete story"
msgstr "스토리 완료"

#: bang/models.py:1298
msgid "Complete {story_type} story, chapter {chapter}"
msgstr "{story_type} 스토리 {chapter}화 완료"

#: bang/models.py:1302 bang/models.py:1303
msgid "Complete Tutorial"
msgstr "튜토리얼 완료"

#: bang/models.py:1307 bang/models.py:1308
msgid "Initially available"
msgstr "처음부터 가능"

#: bang/models.py:1312 bang/models.py:1313
msgid "Event gift"
msgstr "이벤트 선물"

#: bang/models.py:1337 bang/models.py:1339
msgid "How to unlock?"
msgstr "해금 방법"

#: bang/models.py:1417 bang/models.py:1445
msgid "Full combo"
msgstr "풀 콤보"

#. Name of a license, so it's unlikely you need to translate unless your language uses a different set of characters (Chinese, Japanese, Korean, Russian, etc.)
#: bang/settings.py:30 bang/settings.py:166 bang/settings.py:312
msgid "BanG Dream!"
msgstr "뱅드림!"

#. Name of a license, so it's unlikely you need to translate unless your language uses a different set of characters (Chinese, Japanese, Korean, Russian, etc.)
#: bang/settings.py:30 bang/settings.py:317
msgid "Girls Band Party"
msgstr "걸즈 밴드 파티!"

#: bang/settings.py:271 bang/views.py:90 bang/views.py:91
msgid "Team builder"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:217
msgid "You can find your friend id by going to the \"Friends\" section from the home, then \"ID Search\". Players will be able to send you friend requests or messages using this number."
msgstr "친구ID는 메인에있는 \"친구\"에 들어가서 \"ID찾기\"를 눌러. 플레이어는 이 ID로 친구신청을 보내거나 메세지를 보낼수 있어. "

#: starlight/models.py:219
msgid "Should your friend ID be visible to other players?"
msgstr "친구 ID를 다른 플레이어에게 공개하시겠습니까?"

#: sukutomo/models.py:221
msgid "Love gems"
msgstr "러브카스톤"

#: sukutomo/models.py:221 sukutomo/models.py:222 sukutomo/models.py:223
#: sukutomo/models.py:224 sukutomo/models.py:225
msgid "Number of {} you currently have in your account."
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:221 sukutomo/models.py:222 sukutomo/models.py:223
#: sukutomo/models.py:224 sukutomo/models.py:225
msgid "This field is completely optional, it's here to help you manage your accounts."
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:222
msgid "Friend Points"
msgstr "우정포인트"

#: sukutomo/models.py:226
msgid "Total love gems bought"
msgstr "구매한 러브카스톤의 합계"

#: sukutomo/models.py:226
msgid "You can calculate that number in \"Other\" then \"Purchase History\"."
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:227
msgid "Should your items be visible to other players?"
msgstr ""

#: sukutomo/forms.py:381 sukutomo/models.py:148 sukutomo/models.py:1291
#: sukutomo/models.py:1292 sukutomo/models.py:1293
msgid "Smile"
msgstr "웃음"

#: sukutomo/forms.py:113 sukutomo/forms.py:134 sukutomo/forms.py:221
#: sukutomo/forms.py:421 sukutomo/forms.py:433 sukutomo/magicollections.py:159
#: sukutomo/magicollections.py:177 sukutomo/magicollections.py:372
#: sukutomo/magicollections.py:590 sukutomo/magicollections.py:895
#: sukutomo/magicollections.py:1361 sukutomo/models.py:327
#: sukutomo/models.py:539 sukutomo/models.py:895 sukutomo/models.py:1164
#: sukutomo/models.py:1402
msgid "Unit"
msgstr "모둠"

#: sukutomo/forms.py:134 sukutomo/forms.py:424 sukutomo/forms.py:433
#: sukutomo/magicollections.py:177 sukutomo/magicollections.py:349
#: sukutomo/magicollections.py:895 sukutomo/magicollections.py:912
#: sukutomo/magicollections.py:1361 sukutomo/models.py:349
#: sukutomo/models.py:542 sukutomo/models.py:899 sukutomo/models.py:1172
#: sukutomo/models.py:1415
msgid "Subunit"
msgstr ""

#: starlight/models.py:341 starlight/models.py:557
msgid "Astrological sign"
msgstr "별자리"

#: sukutomo/settings.py:388
msgid "Idol Supporter"
msgstr "아이돌 서포터"

#: sukutomo/settings.py:389
#, fuzzy
msgid "Idol Lover"
msgstr "아이돌을 좋아하는 사람"

#: sukutomo/settings.py:390
msgid "Idol Ambassador"
msgstr "아이돌 대사"

#: sukutomo/settings.py:391
msgid "Idol Producer"
msgstr "아이돌 프로듀서"

#: sukutomo/settings.py:392
msgid "Ultimate Idol Devotee"
msgstr "최고의 아이돌 애호가"

#: starlight/models.py:1547 starlight/models.py:1689
msgid "Collected {things}"
msgstr ""

#: bang/models.py:432 bang/models.py:463
msgid "For the next {duration} seconds, score of PERFECT notes boosted by +{percentage}%"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:1436 bang/models.py:1895
msgid "Rare stamp"
msgstr "레어 스탬프"

#. If this refers to event boost, "타입 보너스" is official terminology, if this refers to area item boost, then leave as is (since no official terminology that would translate well)
#: bang/models.py:1086
msgid "Boost attribute"
msgstr "부스트 속성"

#. If this refers to event boost, "캐릭터 보너스" is official terminology, if this refers to area item boost, then leave as is (since no official terminology that would translate well)
#: bang/forms.py:536 bang/magicollections.py:1213 bang/models.py:1096
msgid "Boost members"
msgstr "부스트 맴버"

#: magi/default_settings.py:59 magi/default_settings.py:78
msgid "Manager"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:88
msgid "Team manager"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:105
msgid "Finance manager"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:119 magi/default_settings.py:131
msgid "Database maintainer"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:146 magi/default_settings.py:164
msgid "Community manager"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:158
msgid "Posted {total} news"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:473
msgid "Twitter"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:177
msgid "External communication"
msgstr ""

#. this term could translate into many meaning, could you make sure what's it support for?
#: starlight/models.py:1396
msgid "Support"
msgstr "지원"

#: magi/default_settings.py:204 magi/default_settings.py:223
#: magi/default_settings.py:284
msgid "Moderator"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:204
msgid "Active"
msgstr "유효"

#: magi/default_settings.py:217
msgid "Submitted {total} reports"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:223
msgid "Decisive"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:242
msgid "Edited or deleted {total} reported items"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:248
msgid "Community entertainer"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:268
msgid "Organized and posted about {total} community events"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:274
msgid "Backup staff"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:293
msgid "Translator"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:309
msgid "Graphic designer"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:315
msgid "Artist"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:321
msgid "Developer"
msgstr "개발자"

#: magi/default_settings.py:334
msgid "System administrator"
msgstr ""

#: magi/forms.py:1695 magi/magicollections.py:2903
msgid "You are not allowed to see activities with the tag \"{tag}\"."
msgstr ""

#: starlight/models.py:804 starlight/models.py:806
msgid "Translations"
msgstr "번역"

#: magi/magicollections.py:2106 magi/magicollections.py:3484 magi/views.py:678
msgid "Block {username}"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2922
msgid "You can change which tags you would like to see or hide in your settings."
msgstr ""

#: magi/models.py:149
msgid "Display your birthdate year"
msgstr ""

#: starlight/models.py:1399
msgid "Roles"
msgstr "역할"

#: magi/models.py:246
msgid "Hide tags"
msgstr ""

#: magi/models.py:660
msgid "hobbies"
msgstr ""

#: magi/templates/pages/about.html:40
#, fuzzy
msgid "About us"
msgstr "우리에 대해서"

#: magi/templates/pages/prelaunch.html:28
msgid "Pre-register"
msgstr ""

#: magi/forms.py:1707
msgid "Security"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3523 magi/views.py:523 magi/views.py:676
#: magi/views_collections.py:93 magi/views_collections.py:514
msgid "You blocked {username}."
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3524 magi/views.py:524 magi/views.py:678
#: magi/views_collections.py:94 magi/views_collections.py:515
msgid "Unblock {username}"
msgstr ""

#: magi/views.py:682
msgid "Are you sure you want to block {username}? You will not be able to see any content created by {username}."
msgstr ""

#: magi/views.py:682
msgid "Are you sure you want to unblock {username}?"
msgstr ""

#: magi/views_collections.py:92 magi/views_collections.py:513
msgid "this user"
msgstr ""

#: bang/forms.py:329
msgid "Include cameos"
msgstr "카메오 포함"

#: bang/magicollections.py:823 bang/models.py:709
msgid "Cameos"
msgstr "카메오"

#: bang/forms.py:346 bang/models.py:417
#, fuzzy
msgid "Original card"
msgstr "오리지널"

#: starlight/settings.py:238
msgid "Community event"
msgstr "커뮤니티 이벤트"

#: bang/settings.py:166
msgid "Not about {thing}"
msgstr ""

#: starlight/settings.py:249
msgid "NSFW"
msgstr "후방주의"

#: starlight/settings.py:251
msgid "You need to be over 18 years old."
msgstr "만 18세 이상이여야 합니다."

#: starlight/settings.py:251
msgid "You can change your birthdate in your settings."
msgstr "플레이어의 생일은 설정에서 변경할 수 있습니다."

#: sukutomo/magicollections.py:237
#, fuzzy
msgid "Measurements"
msgstr "기록"

#: sukutomo/models.py:362
msgid "Chitose Bridge High School"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:363
msgid "Seiran High School"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:364
msgid "Shinonome Academy"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:365
msgid "Shion Girls' Academy"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:366
msgid "Touou Academy"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:367
msgid "Y.G. International Academy"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:361
msgid "Nijigasaki High School"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:360
msgid "Uranohoshi Girls' High School"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:359
msgid "Otonokizaka Academy"
msgstr ""

#: starlight/models.py:548
msgid "School year"
msgstr "학년"

#: starlight/models.py:351
msgid "Blood type"
msgstr "혈액형"

#: starlight/models.py:500 starlight/models.py:501 starlight/models.py:502
msgid "{nth} year"
msgstr "{nth}년"

#: magi/templates/pages/about.html:302
msgid "Contributors"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:860
msgid "View model"
msgstr ""

#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:12
msgid "Controls"
msgstr ""

#: bang/models.py:2071 bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:21
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Model"
msgstr "모델"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:25
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Breathe"
msgstr "숨쉬기"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:28
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Blink"
msgstr "눈 깜빡임"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:31
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Sway"
msgstr ""

#. Translators: Label for a list of choices. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:37
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Action"
msgstr "동작"

#. Translators: Label for a checkbox. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:40
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Loop"
msgstr ""

#. Translators: Label for a list of choices. Limited space, so please try to keep it short.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:46
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Expression"
msgstr "표정"

#. Translators: Button label.
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:53
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

#. Translators: Button label. This is supposed to be a continuation of "Screenshot".
#: bang/templates/include/costumeTopIllustration.html:55
msgctxt "BanPa model viewer"
msgid "(with background)"
msgstr "(배경 포함)"

#: bang/models.py:1418 bang/models.py:1450
msgid "All perfect"
msgstr "올 퍼펙트"

#: bang/settings.py:155
msgid "Thank you Yurishii"
msgstr ""

#. Refers to the "hot feed" of activities on the homepage (don't translate literally!)
#: magi/default_settings.py:389 magi/forms.py:2404
msgid "Hot"
msgstr ""

#: bang/forms.py:1507
msgid "How often do you hit PERFECT notes?"
msgstr ""

#: bang/forms.py:1515
msgid "How often is your life above 900?"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:851 bang/magicollections.py:857
#: bang/magicollections.py:2722 bang/magicollections.py:2754
#: bang/models.py:2030
msgid "Costume"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2179 bang/magicollections.py:2215
#: bang/models.py:1623
msgid "Item"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:466
msgid "Items"
msgstr "아이템들"

#: bang/forms.py:1066 bang/magicollections.py:2354 bang/magicollections.py:2417
#: bang/models.py:1682
msgid "Area"
msgstr ""

#: bang/templates/include/galleryBackButtons.html:11
msgid "Areas"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2285
msgid "See all"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2286 bang/models.py:285 bang/settings.py:278
#: bang/templates/include/galleryBackButtons.html:16 bang/views.py:52
msgid "Gallery"
msgstr "갤러리"

#: bang/magicollections.py:2340 bang/magicollections.py:2383
#: bang/models.py:1746 bang/models.py:1791
msgid "Area item"
msgstr "에어리어 아이템"

#: bang/magicollections.py:2341 bang/magicollections.py:2384 bang/views.py:64
msgid "Area items"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2514
msgid "Asset"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2515 bang/magicollections.py:2609 bang/models.py:286
msgid "Assets"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2723 bang/models.py:280
msgid "Costumes"
msgstr "의상"

#: bang/models.py:1624
msgid "Quantity"
msgstr ""

#: bang/models.py:1672
msgid "Poster"
msgstr "포스터"

#: starlight/magicollections.py:1207
msgid "Comics"
msgstr "만화"

#: sukutomo/settings.py:466
msgid "Backgrounds"
msgstr ""

#: bang/models.py:298 bang/models.py:1889 bang/models.py:1895
msgid "Stamps"
msgstr ""

#: bang/models.py:1899
msgid "Titles"
msgstr ""

#: bang/models.py:1916 bang/models.py:1918
msgid "Interface"
msgstr ""

#: bang/models.py:1953
msgid "Outdoor"
msgstr "야외"

#: bang/models.py:1954
msgid "Indoor"
msgstr "실내"

#: bang/models.py:1956
msgid "Stage"
msgstr "무대"

#: bang/models.py:1957
msgid "Home"
msgstr ""

#: bang/models.py:1958
msgid "Dating spot"
msgstr ""

#: bang/models.py:2053
msgid "Costume type"
msgstr ""

#: bang/settings.py:151
msgid "Change My Mind Challenge"
msgstr ""

#: starlight/models.py:88 starlight/models.py:990
msgid "Worldwide version"
msgstr "글로벌 서버"

#: sukutomo/forms.py:213 sukutomo/models.py:55 sukutomo/models.py:800
#: sukutomo/models.py:801 sukutomo/models.py:802 sukutomo/models.py:805
msgid "Chinese version"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:703
msgid "Score Match"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:706
msgid "Medley Festival"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:709
msgid "Challenge Festival"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:712
msgid "Adventure Stroll"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:715
msgid "Friendly Match"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2232
msgid "Edit your {thing}"
msgstr ""

#: magi/views.py:734
msgid "If you delete this {thing} ({instance}), the following will automatically be deleted as well:"
msgstr ""

#: magi/views.py:735
msgid "Are you sure you want to delete this {thing} ({instance})?"
msgstr ""

#: stardustrun/settings.py:56
msgid "Medal"
msgstr ""

#: stardustrun/settings.py:57
msgid "Gym"
msgstr "체육관"

#: magi/magicollections.py:2433 magi/tools.py:120 magi/tools.py:156
#: magi/utils.py:325
msgid "Happy Birthday"
msgstr "생일 축하"

#: bang/models.py:219
msgid "Classroom"
msgstr ""

#: bang/models.py:1922 bang/models.py:1930 bang/settings.py:284
msgid "Official art"
msgstr ""

#: bang/utils.py:195
msgid "Rerun"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:25
msgid "Copied"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:25 magi/templates/items/activityItem.html:26
msgid "Archived"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:25
msgid "Unarchived"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:383 magi/forms.py:2437
#: magi/templates/items/activityItem.html:14
msgid "Popular"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:396
msgid "New"
msgstr ""

#: bang/settings.py:135
msgid "Staff picks"
msgstr ""

#: magi/forms.py:1718
msgid "Customize profile"
msgstr ""

#: magi/forms.py:2440
msgid "Hide archived activities"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2723
msgid "Unarchive"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2732 magi/magicollections.py:2734
msgid "Archive"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2737 magi/templates/pages/settings.html:70
#: magi/templates/pages/settings.html:139
msgid "Premium feature"
msgstr "프리미엄 기능"

#: magi/magicollections.py:2846
msgid "You might be the first person who sees these activities!"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2847
msgid "If you see anything that doesn't follow our rules, please help us by reporting it."
msgstr ""

#: magi/models.py:203 magi/views.py:506
msgid "Custom link"
msgstr ""

#: magi/models.py:1027
msgid "When someone likes an activity you archived."
msgstr ""

#: magi/templates/pages/settings.html:13
msgid "Preferences"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:28 magi/templates/pages/settings.html:15
msgid "More"
msgstr ""

#: magi/templates/include/donate.html:27
msgid "Can't use Patreon?"
msgstr "Patreon을 사용하실 수 없습니까?"

#: magi/templates/items/donateItem.html:40
msgid "Goal"
msgstr ""

#: magi/templates/items/donateItem.html:42
msgid "Total spent"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:181
msgid "Encore"
msgstr "앙코르"

#: cpro/model_choices.py:182
msgid "Life Sparkle"
msgstr "라이프 스파클"

#: cpro/model_choices.py:183
msgid "Tricolor Synergy"
msgstr "트리컬로르 시너지"

#: cpro/model_choices.py:224
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance to activate the previous skill again for {skill_duration} seconds."
msgstr "{trigger_value} 초마다 {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초 동안,  직전에 발동한 다른 아이돌의 특기효과를 반복"

#: cpro/model_choices.py:225
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that you will gain an extra combo bonus based on your current health for {skill_duration} seconds."
msgstr "{trigger_value}초마다 {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초 동안, 라이프가 많을 수록 COMBO 보너스 상승."

#: cpro/model_choices.py:226
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that with all three types of idols on the team, you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus, and Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus plus restore {skill_value3} life, for {skill_duration} seconds."
msgstr "3 타입 아이돌이 모두 편성되어 있을 경우, {trigger_value}초마다 {trigger_chance}% 확률로 {skill_duration}초 동안, PERFECT 스코어가 {skill_value}% 상승/ 라이프 {skill_value3}회복, COMBO 보너스 {skill_value2}% 상승."

#: sukutomo/models.py:1085
msgid "Princess"
msgstr "공주"

#: cpro/model_choices.py:315
msgid "Cheer"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:316
msgid "Cinderella Charm"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:317
msgid "Fortune Present"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:339
msgid "Raises {leader_skill_type} of all {idol_type} idols by {leader_skill_percent}% when there are only {idol_type} idols on the team."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:342
msgid "Raises {leader_skill_type} of all idols by {leader_skill_percent}% when there are {all_types} idols on the team."
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:354
msgid "Increases fan gain by {leader_skill_percent}% when you finish a live."
msgstr "LIVE 클리어 시 획득 팬 수 {leader_skill_percent}% 증가"

#: cpro/model_choices.py:355
msgid "Gives extra rewards when you finish a live."
msgstr "LIVE 클리어 시 특수 보상을 추가로 획득"

#: cpro/model_choices.py:371 cpro/model_choices.py:376
#: cpro/model_choices.py:377 cpro/model_choices.py:378
msgid "{type} appeal"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:381
msgid "Skill probability"
msgstr ""

#: bang/forms.py:547 bang/forms.py:730
#, fuzzy
msgid "Status"
msgstr "등급"

#: bang/forms.py:548 bang/forms.py:731
msgid "Past"
msgstr "과거"

#: bang/forms.py:549 bang/forms.py:732
msgid "Current"
msgstr "현재"

#: bang/forms.py:550 bang/forms.py:733
msgid "Future"
msgstr "미래"

#: starlight/settings.py:223
msgid "Meme"
msgstr "밈"

#: bang/settings.py:122
msgid "Scouting"
msgstr "스카우팅"

#: starlight/settings.py:195
msgid "Manga"
msgstr "만화"

#: starlight/settings.py:230
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: starlight/settings.py:244
#, fuzzy
msgid "Swearing"
msgstr "맹세"

#: magi/default_settings.py:26
msgid "End of new messages"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2089 magi/magicollections.py:3374
msgid "Private messages"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2128 magi/magicollections.py:2443
#: magi/magicollections.py:3385
msgid "Send a message"
msgstr "메세지 보내기"

#: magi/magicollections.py:3373 magi/models.py:1035
msgid "Private message"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3382 magi/magicollections.py:3536
#: magi/magicollections.py:3589 magi/magicollections.py:3590
msgid "Inbox"
msgstr "메일함"

#: magi/forms.py:946 magi/magicollections.py:3536 magi/views.py:422
#: magi/views.py:625 magi/views_collections.py:53
msgid "Back to {page_name}"
msgstr "{page_name} 돌아가기"

#: magi/magicollections.py:3592
msgid "You are not allowed to send private messages."
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:3593
msgid "Take some time to play around {site_name} to unlock this feature!"
msgstr ""

#: magi/models.py:254
msgid "Anyone"
msgstr "누구나"

#: magi/models.py:255
msgid "Only people I follow"
msgstr "내가 팔로우하는 사람들"

#: magi/models.py:256
msgid "Nobody"
msgstr ""

#: magi/models.py:258
msgid "Who is allowed to send you private messages?"
msgstr ""

#: magi/models.py:1033
msgid "You have a new private message from {}."
msgstr "{} 부터의 새 메세지가 있습니다."

#: magi/models.py:1034
msgid "When someone sends you a private message."
msgstr ""

#: magi/templates/base.html:255
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: magi/templates/base.html:259
msgid "Remind me later"
msgstr ""

#: magi/templates/base.html:263
msgid "Don't show this again"
msgstr "다시 표시하지 않기"

#: magi/utils.py:337
msgid "Your email address is invalid."
msgstr "이메일이 잘못되었습니다."

#: magi/utils.py:338
msgid "Some features might not work properly."
msgstr "몇몇 기능이 제대로 작동하지 않을 수 있습니다."

#: magi/views.py:626
msgid "Wiki home"
msgstr "위키 홈"

#: cpro/model_choices.py:184
msgid "Focus"
msgstr ""

#: cpro/model_choices.py:227
msgid "For every {trigger_value} seconds, there is a {trigger_chance}% chance that Perfect notes will receive a {skill_value}% score bonus, and you will gain an extra {skill_value2}% combo bonus for {skill_duration} seconds"
msgstr ""

#: bang/models.py:1022
msgid "VS Live"
msgstr "타이반 라이브"

#: bang/models.py:1973
msgid "Collab"
msgstr "콜라보"

#: bang/models.py:1974
msgid "Dengeki G's magazine"
msgstr "전격 G's magazine"

#: starlight/models.py:1044 starlight/models.py:1294
#, fuzzy
msgid "Seasonal"
msgstr "계절 한정"

#: bang/settings.py:159
msgid "Thank you Ake-san"
msgstr ""

#: starlight/models.py:294
#, fuzzy
msgid "Playground"
msgstr "놀이터"

#: bang/models.py:1960
msgid "Sunset"
msgstr "석양"

#: bang/models.py:1961
msgid "Night"
msgstr "밤"

#: bang/models.py:1962
msgid "Rain"
msgstr "비"

#: starlight/models.py:123
msgid "Snow"
msgstr "눈"

#: bang/models.py:1964
msgid "Cherry blossoms"
msgstr "벚꽃"

#: bang/models.py:1965
msgid "Fireworks"
msgstr "불꽃놀이"

#: bang/settings.py:163
msgid "CosParty 2018"
msgstr ""

#: magi/models.py:1221
msgid "This is {month}'s badge. It's limited to this month only, and only our donators can get it. It's not too late! If you donate now, it will appear on your profile."
msgstr ""

#: bang/models.py:1884
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: starlight/magicollections.py:95 starlight/settings.py:164
#: starlight/settings.py:166 starlight/settings.py:168 starlight/views.py:47
msgid "{nth} Favorite {thing}"
msgstr "{nth} 좋아하는 {thing}"

#: magi/models.py:308
msgid "Character"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:267 bang/magicollections.py:271 bang/settings.py:102
msgid "TOP"
msgstr ""

#: bang/models.py:1024
msgid "Mission Live"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:20 sukutomo/settings.py:526
msgid "Love Live!"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:475
msgid "Puchis"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:481
msgid "School Idol Collection"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:482
msgid "Weiss Schwartz"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:484
msgid "School Idol Contest"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:485
msgid "School Idol Trivia"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:486
msgid "School Idol Memory"
msgstr ""

#: starlight/magicollections.py:316 starlight/settings.py:192
msgid "Voice actresses"
msgstr "성우"

#: sukutomo/settings.py:490
msgid "Episodes"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:494
msgid "Official merchandise"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:495
msgid "Fan-made items"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:496
msgid "Commissions"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:499
msgid "Cosplays"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:500
msgid "Fanarts"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:501
msgid "Fan edits"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:502
msgid "Fan fictions"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:503
msgid "Community events"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:544
msgid "Games"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:613
msgid "Shop"
msgstr ""

#: magi/forms.py:2349 magi/models.py:177
msgid "Always post activities in {language}"
msgstr ""

#. Name of the gacha followed by "Gacha". For example if the name of the gacha is "The pretty butterfly" then it will show up as "The pretty butterfly Gacha". If it doesn't sound good in your language, feel free to change the formatting. For example, if you enter "Gacha: {}", it will show up as "Gacha: The pretty butterfly".
#: bang/magicollections.py:1630 bang/magicollections.py:1633
#: bang/models.py:1541
msgid "{} Gacha"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:552
msgid "Locations"
msgstr ""

#: bang/models.py:433
msgid "For the next {duration} seconds, if life is {stamina} or above, score boosted by +{percentage}%, otherwise score boosted by +{alt_percentage}%"
msgstr "{duration}초간 라이프가 {stamina} 이상이면 스코어가 {percentage}% 올라가고, 적으면 스코어가 {alt_percentage}% 올라간다."

#: bang/models.py:464
msgid "For the next {duration} seconds, if life is {stamina} or above, score boosted by +{percentage}%, otherwise restores life by {alt_stamina}"
msgstr ""

#. Name of a type of events in BanG Dream!
#: bang/models.py:1023
msgid "Live Goals"
msgstr "라이브 트라이"

#. Name of an achievement you can get after finishing an event in BanG Dream!
#: bang/models.py:1147 bang/models.py:1177
msgid "Goal Master"
msgstr ""

#. Name of an achievement you can get after finishing an event in BanG Dream!
#: bang/models.py:1148 bang/models.py:1182
msgid "EX Goal Master"
msgstr ""

#. The type of an item, when it's a "main" item.
#: bang/models.py:1602
msgid "Main"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1671
msgid "Studio"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1673
msgid "Counter"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1676
msgid "Entrance"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1677
msgid "Sign"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1678
msgid "Plaza"
msgstr ""

#. A location in a game.
#: bang/models.py:1679
msgid "Garden"
msgstr ""

#: bang/models.py:1685 bang/models.py:1733
msgid "Mic"
msgstr ""

#: bang/models.py:1686
msgid "Guitar"
msgstr ""

#: bang/models.py:1687
msgid "Bass"
msgstr ""

#: bang/models.py:1688
msgid "Drums"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:548
msgid "Hits"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:549 sukutomo/models.py:555
msgid "Daily rotation"
msgstr ""

#: sukutomo/forms.py:240 sukutomo/forms.py:241 sukutomo/magicollections.py:422
#: sukutomo/magicollections.py:424 sukutomo/models.py:550
#: sukutomo/models.py:557 sukutomo/models.py:558
msgid "B-Side"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:468 sukutomo/magicollections.py:474
#: sukutomo/models.py:592
msgid "with SWIPE notes"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1372 sukutomo/models.py:1377
msgid "Details"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1090
msgid "Angel"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1095
msgid "Empress"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1100
msgid "Star"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1104
msgid "Heart"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1207 sukutomo/models.py:1247 sukutomo/models.py:1271
#: sukutomo/models.py:1279 sukutomo/models.py:1293 sukutomo/models.py:1297
#: sukutomo/models.py:1301
msgid "Idolized"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:1376
msgid "Sets"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:981
msgid "Transparents"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:1375 sukutomo/models.py:963
msgid "Set"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:368
msgid "Hakodate Seisen Girls' Academy"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:369
msgid "UTX High School"
msgstr "UTX 학원"

#: sukutomo/models.py:476
msgid "Instagram"
msgstr "인스타그램"

#: starlight/models.py:389 starlight/models.py:726
msgid "Social media"
msgstr "소셜 미디어"

#: sukutomo/settings.py:553
msgid "Trading cards"
msgstr ""

#: sukutomo/settings.py:557
msgid "Online mini games"
msgstr ""

#: bang/models.py:1674
msgid "Mini table"
msgstr ""

#: bang/models.py:1675
msgid "Magazine rack"
msgstr ""

#: bang/models.py:1680
msgid "Specials menu"
msgstr ""

#: bang/forms.py:587
msgid "Please provide a screenshot to prove your ranking."
msgstr ""

#: bang/forms.py:1075 bang/models.py:1705
msgid "Statistic"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2088
#, fuzzy
msgid "Original song"
msgstr "오리지널"

#: bang/models.py:918 bang/models.py:1707
msgid "Max level"
msgstr "최대 레벨"

#: bang/models.py:1094
msgid "Boost statistic"
msgstr ""

#: bang/models.py:1603
msgid "Live boost"
msgstr ""

#: bang/models.py:1604
msgid "Studio ticket"
msgstr ""

#. Examples:
#. Idol Mic
#. Rocking Poster
#: bang/models.py:1733 bang/models.py:1742
msgid "{name} {thing}"
msgstr ""

#. Examples:
#. Aya's mic
#. Saya's iphone
#: bang/models.py:1736 bang/models.py:1739
msgid "{name}'s {thing}"
msgstr "{name}의 {thing}"

#: bang/magicollections.py:2147 bang/models.py:1972
msgid "Album cover"
msgstr "CD 커버"

#: bang/models.py:1776
msgid "Restores life by {life} and {affected} members get a {value} boost on {stat} statistics"
msgstr ""

#: bang/models.py:1778
msgid "{affected} members get a {value} boost on {stat} statistics"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:637
msgid "Timing boost"
msgstr "판정강화"

#: sukutomo/models.py:1137
msgid "{attribute} points up by +{number}% of {other_attribute}"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1144
msgid "{attribute} points up by +{number}%"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1118
msgid "Leader skill"
msgstr "리더 스킬"

#: sukutomo/models.py:645
msgid "Statistic effect"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1149
msgid "{group} members points up by +{number}%"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2995
msgid "Mark all as read"
msgstr "모두 읽은 상태로 표시"

#: magi/magicollections.py:3015
msgid "{total} notifications were marked as read."
msgstr ""

#: bang/models.py:434
msgid "For the next {duration} seconds, score boosted by +{percentage}% until a {note_type} note is hit, then score boosted by +{alt_percentage}%"
msgstr ""

#: bang/models.py:498
msgid "Life guard"
msgstr ""

#: bang/models.py:505
msgid "BAD/MISS notes do not cause damage"
msgstr ""

#: bang/models.py:510
msgid "and BAD/MISS notes do not cause damage for the next {duration} seconds"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:1189
msgid "Boost"
msgstr ""

#: bang/forms.py:1154
msgid "All {type} {things}"
msgstr ""

#: magi/forms.py:922
msgid "Random"
msgstr ""

#: magi/forms.py:935 magi/forms.py:941
msgid "Suggestions"
msgstr ""

#: magi/views_collections.py:364
msgid "All the {things}! Search by {search_terms} and filter by {filters} to find all the details you need about the {things} from {game}."
msgstr ""

#: bang/forms.py:412
msgid "Default"
msgstr ""

#: bang/magicollections.py:2804
msgid "Chibis"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:692 sukutomo/magicollections.py:779
#: sukutomo/models.py:777
msgid "Merged with other event"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:791 sukutomo/models.py:765
#: sukutomo/models.py:774 sukutomo/models.py:787 sukutomo/models.py:796
#: sukutomo/models.py:805
msgid "Tiers"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:1096
msgid "Can be sold for stickers?"
msgstr ""

#: sukutomo/magicollections.py:1160
msgid "Buy this card"
msgstr ""

#: sukutomo/models.py:208
msgid "The character that you selected when you started playing."
msgstr "네가 게임을 시작할때 처음고른 캐릭터"

#: starlight/magicollections.py:198 starlight/magicollections.py:217
msgid "Feed"
msgstr "피드"

#: starlight/forms.py:60 starlight/magicollections.py:72
#: starlight/magicollections.py:96 starlight/magicollections.py:315
#: starlight/magicollections.py:405 starlight/magicollections.py:406
#: starlight/magicollections.py:599 starlight/models.py:428
#: starlight/models.py:531 starlight/settings.py:165 starlight/settings.py:167
#: starlight/settings.py:169 starlight/views.py:49
msgid "Voice actress"
msgstr "성우"

#: starlight/magicollections.py:318 starlight/magicollections.py:576
#: starlight/magicollections.py:580 starlight/models.py:708
msgid "Cast"
msgstr "출연자"

#: starlight/magicollections.py:429
msgid "Schools"
msgstr "학교"

#: starlight/forms.py:519 starlight/forms.py:568
#: starlight/magicollections.py:457 starlight/models.py:388
#: starlight/models.py:1355 starlight/settings.py:157 starlight/utils.py:161
#: starlight/utils.py:170
msgid "Stage girl"
msgstr "무대소녀"

#: starlight/magicollections.py:458 starlight/magicollections.py:938
#: starlight/models.py:1579 starlight/models.py:1684 starlight/settings.py:191
msgid "Stage girls"
msgstr "무대소녀"

#: starlight/magicollections.py:628
msgid "Discography"
msgstr "음악"

#: starlight/magicollections.py:1082 starlight/models.py:1807
msgid "Memoir"
msgstr "메모리얼"

#: starlight/magicollections.py:1083 starlight/models.py:637
#: starlight/models.py:1689
msgid "Memoirs"
msgstr "메모리얼"

#: starlight/magicollections.py:1194
msgid "Conversation"
msgstr "대화"

#: starlight/magicollections.py:1195
msgid "Conversations"
msgstr "대화"

#: starlight/magicollections.py:1197 starlight/settings.py:213
msgid "My theater"
msgstr "마이시어터"

#: starlight/magicollections.py:1206
msgid "Comic"
msgstr "만화"

#: starlight/models.py:107
msgid "Flower"
msgstr "꽃"

#: starlight/models.py:115
msgid "Wind"
msgstr "바람"

#: starlight/models.py:131
msgid "Cloud"
msgstr "구름"

#: starlight/models.py:139
msgid "Moon"
msgstr "달"

#: starlight/models.py:155
msgid "Dream"
msgstr "꿈"

#: starlight/models.py:356 starlight/models.py:358
msgid "Specialty"
msgstr ""

#: starlight/models.py:479
msgid "Students"
msgstr "학생"

#: starlight/models.py:564 starlight/models.py:568 starlight/models.py:571
#: starlight/models.py:575
msgid "Weapon"
msgstr "무기"

#: starlight/models.py:585 starlight/models.py:587
msgid "Likes"
msgstr "좋아하는 것"

#: starlight/models.py:589 starlight/models.py:591
msgid "Dislikes"
msgstr "서투른 것"

#: starlight/models.py:1375
msgid "Front"
msgstr "전열"

#: starlight/models.py:1373
msgid "Rear"
msgstr "후열"

#: starlight/models.py:1377
msgid "Position"
msgstr "포지션"

#: starlight/settings.py:226
msgid "Fanart"
msgstr "팬아트"

#: starlight/settings.py:227
#, fuzzy
msgid "Graphic edit"
msgstr "그래픽 수정"

#: starlight/settings.py:246
#, fuzzy
msgid "Questionable"
msgstr "의문"

#: starlight/forms.py:155 starlight/forms.py:166
#: starlight/magicollections.py:114 starlight/magicollections.py:115
#: starlight/settings.py:234 starlight/settings.py:320
#: starlight/settings.py:337
msgid "News"
msgstr "뉴스"

#: starlight/magicollections.py:628 starlight/models.py:798
#: starlight/models.py:801 starlight/models.py:804 starlight/models.py:806
msgid "Lyrics"
msgstr "가사"

#: magi/default_settings.py:28
msgid "Less"
msgstr ""

#: magi/default_settings.py:349
msgid "β-tester"
msgstr ""

#: magi/forms.py:2052
msgid "Users who can speak {language}"
msgstr ""

#: magi/magicollections.py:2266
msgid "Website"
msgstr ""

#: starlight/forms.py:190
msgid "Skip"
msgstr "스킵"

#: starlight/forms.py:384 starlight/models.py:781 starlight/models.py:816
#: starlight/utils.py:182
msgid "Singers"
msgstr "가수"

#: starlight/forms.py:412 starlight/forms.py:573 starlight/forms.py:600
#: starlight/models.py:921 starlight/models.py:922 starlight/models.py:924
#: starlight/models.py:926
#, fuzzy
msgid "Target"
msgstr "표적"

#: starlight/forms.py:489 starlight/magicollections.py:698
#: starlight/models.py:1103 starlight/models.py:1333
msgid "Acts"
msgstr "ACT"

#: starlight/forms.py:494
#, fuzzy
msgid "Number"
msgstr "숫자"

#: starlight/forms.py:591 starlight/magicollections.py:1033
msgid "Effective against"
msgstr "상성"

#: starlight/forms.py:594 starlight/magicollections.py:1034
msgid "Less effective against"
msgstr "역상성"

#: starlight/forms.py:597
#, fuzzy
msgid "Hits more than once"
msgstr "다중히트"

#: starlight/magicollections.py:223
msgid "Relive account"
msgstr "스타리라 계정"

#: starlight/magicollections.py:656
msgid "Buy {thing}"
msgstr "{thing} 구매"

#: starlight/magicollections.py:656
msgid "CD"
msgstr "CD"

#: starlight/magicollections.py:697
msgid "Act"
msgstr "ACT"

#: starlight/magicollections.py:882
msgid "Cost"
msgstr "코스트"

#: starlight/magicollections.py:911 starlight/models.py:1785
msgid "Rank"
msgstr "랭크"

#: starlight/magicollections.py:989 starlight/models.py:722
#: starlight/models.py:724
msgid "Role"
msgstr "역할"

#: starlight/models.py:147
msgid "Space"
msgstr "공간"

#: starlight/models.py:240
msgid "Casual"
msgstr "캐주얼"

#: starlight/models.py:244
msgid "Hardcore"
msgstr "하드코어"

#: starlight/models.py:250
msgid "Play style"
msgstr "플레이 스타일"

#: starlight/models.py:253
msgid "Stage of dreams level"
msgstr "꿈의 무대 레벨"

#: starlight/models.py:265 starlight/models.py:266 starlight/models.py:267
msgid "Platinum"
msgstr "플래티넘"

#: starlight/models.py:268
msgid "Legend"
msgstr "레전드"

#: starlight/models.py:272
msgid "Vs. Revue rank"
msgstr "VS\\뷰 랭크"

#: starlight/models.py:291
msgid "Total stars bought"
msgstr "총 구매 스타젬"

#: starlight/models.py:295
#, fuzzy
msgid "Check this box if this account doesn't exist in the game."
msgstr "게임 내에 계정이 존재하지 않는다면 체크하세요."

#: starlight/models.py:374 starlight/models.py:377 starlight/models.py:606
#: starlight/models.py:609
msgid "Video"
msgstr "영상"

#: starlight/models.py:542 starlight/models.py:545
msgid "Department"
msgstr "학과"

#: starlight/models.py:597 starlight/models.py:599
msgid "Introduction"
msgstr "소개"

#: starlight/models.py:710
msgid "General"
msgstr ""

#: starlight/models.py:711
msgid "Stage play"
msgstr ""

#: starlight/models.py:712
msgid "Additional"
msgstr ""

#: starlight/models.py:714
msgid "Category"
msgstr "카테고리"

#: starlight/models.py:855
msgid "Basic"
msgstr ""

#: starlight/models.py:860
msgid "Climax"
msgstr "클라이맥스"

#: starlight/models.py:865
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: starlight/models.py:870
msgid "Finishing"
msgstr "피니시"

#: starlight/models.py:895 starlight/models.py:899 starlight/models.py:1050
#: starlight/models.py:1054
msgid "Tips"
msgstr "팁"

#: starlight/models.py:911
msgid "Unlock at rank {rank}"
msgstr "랭크 {rank}에 개방"

#: starlight/models.py:914
msgid "Hits {number_of_times} times"
msgstr "{number_of_times}번 공격"

#: starlight/models.py:917
msgid "Front enemy"
msgstr "전열 적"

#: starlight/models.py:918
msgid "Front group of enemies"
msgstr "전열그룹 적"

#: starlight/models.py:919
msgid "All enemies"
msgstr "모든 적"

#: starlight/models.py:931
msgid "After full bound break"
msgstr ""

#: starlight/models.py:950
msgid "AP"
msgstr "AP"

#: starlight/models.py:1106 starlight/models.py:1112 starlight/models.py:1118
#: starlight/models.py:1126
msgid "ACT Power"
msgstr "ACT 파워"

#: starlight/models.py:1107 starlight/models.py:1113 starlight/models.py:1120
#: starlight/models.py:1128
msgid "Normal defense"
msgstr "일반방어"

#: starlight/models.py:1108 starlight/models.py:1114 starlight/models.py:1122
#: starlight/models.py:1130
msgid "Special defense"
msgstr "특수방어"

#: starlight/models.py:1109 starlight/models.py:1115 starlight/models.py:1123
#: starlight/models.py:1131
msgid "Agility"
msgstr "민첩"

#: starlight/models.py:1138
msgid "Base"
msgstr ""

#: starlight/models.py:1358
msgid "Element"
msgstr "속성"

#: starlight/models.py:1384
msgid "Anti-tank"
msgstr "안티탱크"

#: starlight/models.py:1385
msgid "Assassin"
msgstr "암살"

#: starlight/models.py:1386
msgid "Attacker"
msgstr "공격"

#: starlight/models.py:1387
msgid "Burn"
msgstr "화상"

#: starlight/models.py:1388
msgid "Debuffer"
msgstr "디버퍼"

#: starlight/models.py:1389
msgid "Defender"
msgstr "방어"

#: starlight/models.py:1390
#, fuzzy
msgid "Disabler"
msgstr "무능화"

#: starlight/models.py:1392
msgid "Nuker"
msgstr "누커"

#: starlight/models.py:1394
msgid "Special defender"
msgstr "특수방어"

#: starlight/models.py:1395
msgid "Special defense tank"
msgstr "특수방어 탱커"

#: starlight/models.py:1397
msgid "Tank"
msgstr "탱커"

#: starlight/models.py:1607 starlight/models.py:1654
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: starlight/models.py:1608 starlight/models.py:1660
msgid "VS. Revue reward"
msgstr "VS레뷰 보상"

#: starlight/models.py:1610
msgid "Selling price"
msgstr "판매 가격"

#: starlight/models.py:1615 starlight/models.py:1617
msgid "Explanation"
msgstr "설명"

#: starlight/settings.py:196
msgid "Movie"
msgstr "영상"

#: starlight/settings.py:200
msgid "Meetups"
msgstr ""

